立會live呀

........................................無人.....

今日審乜柒嘢

推

緊急質詢 黑警打人

未開始？

頭兩項係問關於過度武力

推 泛民有冇到場

默哀

好似話默哀緊

泛民主派為烈士默哀主席唔比，所以直接休會5分鐘比泛民主派默哀

推點可以冇人架

暫停緊

size=6]
阻一阻你個post, 有d提議：

除左要傾行動細節

我覺得星期五 既 主題 應該要集中加強 於 追究黑警濫權濫用武力 ！[/size=6]

先講建議：
1. 將依項命題提高到 同反送中 一樣高度/重要性！
2. 老土d, 黎緊日子整多d 中英示威大Banner關於警察濫權、濫用暴力、同醫館局私通 既問題，追究責任！
3. 議員都應該要有共識去追究依個問題
4. 加強各種文宣。

原因：

關於行動主題，我地要識得運用火種
將香港人團怒火keep住燒：

無錯，撤回係未達成，但人人都知個問題，團火已經係白熱化，所以口號照叫，但唔好只集中於依個命題；

無錯，明日大嶼/雙普選/國歌法都係係大問題，但現實就係依幾個議題好難吸引到大多數市民，太新、太遠，我地可以將佢地加插入我地既討論，但好難成為民意大爆發既火種，只可以乘住其他議題去帶出。

相反地，警察醫館局資料互通、差佬亂打青年人,和平示威者,女示威者、監警會無呀老虎，依d都係實實在在最令市民嬲既議題，亦都係國際社會既人權關注重點，我地一定要將依個命題加強到同反送中一樣高度！

pish

PISH

push

屌你老母臭閪李家超食屎狗

終於見到李家超呢個冚家產

條廢物又9UP

食屎狗

講啦講啦~繼續辣著D人啦

屌你老母李家超

勁喎, 咁都有稿讀

被困人士冇水飲冇廁所去？有私家車車主去完食飯返黎架車完好無缺

推比多的人睇

Dklm做錄音機可以袋幾十萬一個月

有冇文字直播

Push

李家超DLLM

低殺傷力武器

李家超好似啱啱瞓醒咁
柒婆同盧偉聰都唔敢再強調掟轉
佢都係繼續講

警方採用最低程度武力 與其他國家地區類似暴力事件處理方法相若

呢篇稿讀左幾多次??

headshot?

屌你老母 越聽越嬲

比卡超重係話義士係有組織, 衝擊黑警,
所以一日唔撤回暴動講法,
班仆街重係咁既嘴臉
屌佢老母

越聽越嬲

又錄音機

照稿讀

其他國家用呢啲so call最低武力俾人port到入冊啦
最低武力瞄頭 邊撚個信

[深度分析]香港人的抗爭理念

大家繼續各自各做，保持團結

佢話射身體最大面積地方
頭係最大面積?

政府有完善監察機制 我唔會喺度評論個別案件

真係錄音機

佢食得大陸大頭奶粉多
所以個頭最大
唔好怪佢

人地有槍嫁

真係錄音機到咁......

個樣寫住: 我李家超理撚得你

21號見

李家超：係咁架啦 好出奇呀

屌

聽到訓撚著

唔使睇啦，講廢話

李家超up緊乜

又係出嚟讀稿
浪費data系列

照讀,不如叫人放部錄音機算啦

咪又係話有指引同跟指引做果D廢話

讀完稿未

又BUFF D人上街
其實佢地唔認衰仔,都唔會平息到憤怒
認完衰仔仲要全面撤查,唔係自己人查自己人

人地記者著晒黃色背心都照打照射啊仆街

瞓撚著咗喇隻食屎狗
搵個棺材嚟裝走佢啦
屌你老母

又鳩up

你老母 默哀都唔撚比你有無人性㗎仆街

問乜唔答乜

佢係咪想讀曬份稿

但一定唔會
威權主義政府去武力組織好撚優待

大口狗唔死都冇用

好撚悶呀李家超

又照稿讀，屌

笑撚左,叫人求助,求咩助?
講記你老母喎而家,點求助?

屌有幾多張紙啊

我去做局長都得啦屌
讀得一定好過佢

俾咁多錢養依d仆街，個政府我屌

讀撚夠未

哂時間,要讀幾耐呀屌你老母

放部電話係枱面叫部機讀咪得

又投訴

李膠超 我屌你老母

「我重申」之後所有野通常都係鳩up

都話冇number囉, 我都覺得自己好噚氣 但係點解佢哋都未明

On9比卡超 屌
次撚次嚟立會都係讀稿

屌佢問乜唔答乜

點投訴呀屌你老母

屌佢答問題都照稿讀 仲要講咁鳩耐
衰撚過林鄭同一哥 仆你個街
佢唔睇稿係咪唔識講野架

投你老母咩,監警會首先冇派人落去睇咩事
其次監警會一早已經俾審計處點名批評
根本投訴成功有開FILE既人係少之又少,1%有冇?
自己人查自己人就係咁,你叫人去投訴?
投你老母

好煩呀讀完未呀

好撚lag呀點睇呀

越聽越嬲 講撚埋d廢話
屌你老母李家超

淨係識得叫人投訴

睇黎都哂氣 其實都係個啲

冇number點投訴呀dllm

快啲讀完稿 垃圾

其實政苦班含家産都幾叻 有本事令人更嬲

又讀一次稿

人地問你係定唔係呀,屌你老母又讀稿

e類樣既人都係無賴黎

仲講大話

21號見屌你老母

李+超真係正仆街黎

完全係吹佢唔脹咁撚樣

比卡超終於死出黎

屌⋯⋯⋯

人地話你冇警告呀
身體最大部份?即係個頭最大部份?

你重視記者安全?

係啊 大家都見到
見到啲狗射鳩人頭dllm

冇咗份稿係咪就啞咗啦？

啞咗?

最大部份,就係個頭
屌,有冇示意圖?

使唔使放片佢睇

又搵稿內容去答cls

答非所問

李家超喺警隊服務33年期間，曾經任職多個唔同部門，負責行動工作、刑事調查、警察投訴、服務質素、人事、訓練、資訊科技系統、財務、政策制訂、策劃同發展等。崗位包括西九龍總區指揮官、助理處長（刑事），同埋刑事及保安處處長。佢有豐富刑事調查，危機管理同保安經驗，佢離開警隊之前，擔任警務處副處長（管理）一職，負責警隊管理制度嘅發展同運作

屌你老母 問乜鳩都拎返份稿嚟答

李家超

移動極都唔會個身上左個頭上面掛?

Keroro軍曹

佢老母既龜頭都好撚大

又up乜投訴呀
冇答過問題

咁唔使練靶啦 移動就射錯頭

錄音機
replay and replay

屌你老母照稿讀我洗唔洗出糧比你阿.求其叫條撚樣POST篇野上網都得啦.食屎狗大口狗

唔怪得成個部門咁垃圾

無限loop 之後又監警會 唔撚難啦

又鐵枝 鐵你老母呀 邊撚到呀

我地遊行佢地班撚屌係咪有錢收
日日出黎撩交打

真 我去都答到

林卓廷d英文

原來有錢收係咁解

搵人撕爛李鳩超份稿啦, 問咩都照稿讀, 成碌撚咁

你問咩佢都係搵稿內容去答

頭係最大面積
香港人

佢係差佬，點會唔幫自己人

冇問題啦屌,監警會咪又係自己人
你點撚樣入到我
號碼又冇,樣又冇

唔夠大,要再大D

嗅覺

用嗅覺去聞認咩人

間接話佢係狗叫佢聞

問得幾好

林卓廷：李家超 你係咪可以隔住個電腦屏幕 聞到個警察係邊個冧把

用鼻索

好波啊

好波

1000蚊位
肥肥

收聲啦大口狗,你仲夠膽禁住D人唔俾佢地講野咩?

加5人暴動 fit 哂

又照稿讀

冇撚用
出黎鳩up開錄音機

？？？你答緊啲乜嘢

屌你老母 讀夠稿未啊

全撚部都係廢嗡

答乜9

問佢點解冇no. 你答監警會可以查

up乜鳩
全部問題轉做yes no question啦
咪撚俾佢講稿

見到比卡超真係想打柒佢

做政府係咪首先要學識做人肉錄音機？

公平公正
公平公正
公平公正
公平公正

讀讀讀！讀你老母！答非所問！

冇no. 點搵你呀 投訴 屌你老母就投訴你比卡超

比卡超

搵你老母咩

賣港賊比卡超又背稿

大家快啲多謝李局長
又幫香港人補血

講夠未呀...

陳淑莊

屌,好唔爭氣咁笑左

屌你老母,冇號碼呀
屌你老母,唔撚去俾人問就去閂咪
屌你老母,你班撚樣真係食屎

現時有完善嘅鑑管機制 佢地會搵證據 唔關我事 請你問翻佢地

每一個政府既人都出黎插刀
想你地出黎
21唔出點對得住佢地呀

屌, 真係唔撚答㗎喎

我唔知投訴邊個啊, 係咪應該投訴真係全個hkpf啊

李家超手都震埋

越睇越燥.佢會唔會敢搭一次地鐵出街

查查查 查條鐵呀 屌你老母都唔撚知佢邊個

散會啦dllm

港共痴撚左線

一係叫班狗公布曬當日有份參加既速龍同pc既名單出黎 我地逐個投訴

個面皮成十公里厚屌你老母

阻一阻你個post, 有d提議：

除左要傾行動細節

我覺得星期五 既 主題 應該要集中加強 於

追究警察濫權濫用武力 ！

先講建議：
1. 將依項命題提高到 同反送中 一樣高度/重要性！
2. 老土d, 黎緊日子整多d 中英示威大Banner關於警察濫權、濫用暴力、同醫館局私通 既問題，追究責任！
3. 議員都應該要有共識去追究依個問題
4. 加強各種文宣。

原因：

關於行動主題，我地要識得運用火種
將香港人團怒火keep住燒：

無錯，撤回係未達成，但人人都知個問題，團火已經係白熱化，所以口號照叫，但唔好只集中於依個命題；

無錯，明日大嶼/雙普選/國歌法都係係大問題，但現實就係依幾個議題好難吸引到大多數市民，太新、太遠，我地可以將佢地加插入我地既討論，但好難成為民意大爆發既火種，只可以乘住其他議題去帶出。

相反地，警察醫館局資料互通、差佬亂打青年人,和平示威者,女示威者、監警會無呀老虎，依d都係實實在在最令市民嬲既議題，亦都係國際社會既人權關注重點，我地一定要將依個命題加強到同反送中一樣高度！

係我係咁 我一個投訴咗10幾單

出黎鞭下屍 番去同777 講屌你老母

!

好想嘔 認真

屌佢真係玩撚哂啦
調查調查 查到下世都唔知查唔查到啦仆街
自己人查自己人有撚用咩屌你老母

出街屌死自己老母

多謝佢地撥行把火
大家有動力野餐未

佢係咪人肉錄音機
問佢係同唔係都答咁多垃圾

屌你老母 答得問題未

原本應該好多人熄火
但而家真係多謝哂佢
又著撚哂火頭

冇老冧點投訴又唔撚答死仆街

21號出黎嘔

獻世派係咪唔敢開會?

屌佢老母其實佢係咪唔知自己講緊d乜

正面答人問題啦屌你老母

咪撚再叫佢道歉 而家係追究責任 唔撚係道歉廢話 民生關你保安局撚事咩傻閪 你呀頭講乜都跟住講

比卡超永遠都係得一句：比卡比卡

好撚想打柒佢

如果佢地有一日逐個逐個比人殺.殺到得翻佢兩個會唔會嚇撚到賴尿

睇到好想打爆個mon仆街

屌其實係咪佢自己都覺得柒,

唔係讀緊稿, 係真係抬唔起頭!!!

不停loop

死唔答正仆街

死狗

呢兩日啲記者會聽完都唔知聽咗啲咩

警方不誠實使用電腦?

一個打十個

臉皮成尺厚

狼虎為奸

背後既靠山係咪咁大呀！

我都以為自己聽錯

屌佢老母，係咁係度無限loop
做乜鳩

晒data

佢係咪訓著咗？

比啲精神我

俾d精神

屌佢老母

我剛才都已經解釋過

講係咁講
但應該唔係講緊警方

呢2日d 會開黎其實係咪直線叫人三罷呀其實

郭榮鏗係度扮李家超
雖然冇咩用,不過好撚好笑
不過唔撚該李家超正面回答問題啦屌你老母

行政講官

睇到好嬲

佢KEEP到呢個語氣

屌, 最撚黑人憎
而家問問題嗰個係議員啊
下下多乜撚謝主席啊

俾人屌都企直啲啦 你班撚屌唔係話自己冇錯咩

答案好似鬼食泥咁樣

而家班高官問非所答，死唔落台，質詢已經無用。

屌你老母我地番工都冇佢咁頹

DKLM睇到超嬲
問非所答九唔搭八
無number呀你講之前點公平公正又點撚樣呀
答啦仆街

點解可以冇人講

幾勁 仲攬埋777

屌 佢向下望稿 好似瞓撚著左教鳩UP咁

咪撚同佢磨爛蓆啦 好撚垃圾

俾d精神
俾d精神
俾d精神
俾d精神

佢知唔知個問題係乜

解釋左啲乜

厚顏無恥

講廢話,又LOOP,講野又慢條斯理,唔訓著至奇

番屋企訓一陣先啦

冇撚答過人問題
又無限loop

扮工都有精神過佢

無恥到咁

李家LOOP

李家超一次過畀幾個大律師審問

支持局長繼續點火頭

屌
楊岳橋爆SEED
屌撚好撚到肉

楊岳橋

AY

屌你老母瞓撚醒未啊比卡超

平時唔like ay
今次聽到佢鬧 你廢架 好心涼

屌⋯⋯

好撚on9 成日都遊花園
屌你老母 男人之家 面對大家抬起頭答問題啦臭貨

Alvin

仆街啦李家超

agree

AY屌人真係好高質

公平超

楊岳橋fire

垃圾!!佢班狗官一日唔下台一日唔罷休

死狗返屋企訓啦

777我都無咁嬲
屌 比卡超講野真係好撚嬲

infinity loop

佢真係未瞓醒 同埋啲內容一式一樣 真係好想摑佢一巴

有冇人可以沒收佢份稿

如果個個比人胡椒噴霧
個外國人叫領史出來投訴
係唔係都係答人
你比驚員號碼我先呢？

錄音超

真係聽到好撚燥

仆街，冇左份稿佢應該唔識講野

好似不斷時間倒流咁撚樣

屌睇到我都笑撚左
我以為自己回帶睇左幾次

兜圈兜到幾時，李家超改名做迴旋處啦！

錄音機, 仆街

屌你老母呢個官都算係垃圾

痴撚線...佢個樣完全係唔撚想道歉同埋唔撚想答其他答案

無帶咪

如果警察係狗，李家超一定係食屎狗

其實聽咗十分鐘
已經係咁LOOP
好想熄咗佢

無論你問咩
佢都得一個答案

屌講咩3年想服務市民?

冇人想你地繼續服務, 屌同呢D撚樣講野真係嬲, 問極都唔知答緊乜柒

其實佢唔洗份稿呀 佢自己都LOOP到記得晒啦

依條撚樣 仲未比人打

有啲計播
叫外國記者咁做都好播

其實咁樣屌，佢唔正面應，永遠吹脹唔到佢過台
究竟有咩方法令到佢地落台

發夢見到佢地親友俾人騷擾，俾人欺凌

feel到AY真心憎李家超

616果日係咁聽到佢叫口號 李家超 o也蕉

你老母臭閪......
李家超而家先走出黎
剩返個條八婆死左去邊
然後李家超繼續LOOP廢話
連咁多人上街都係繼續扮冇野
屌你老母
冇撚用架呢個政府

終於講中信

係人都嬲 同呢啲垃圾講野好撚燥

屌 就算泛民今次做得唔差..
都好撚嬲當初白頭佬唔撚做主席
見到大口狗個樣就火撚爆

中信

開始講中信了

中信大廈

記？佢完全冇上個心答任何一句都要睇住稿讀

嗰條八婆eq最低, 所以應該train緊面部表情

屌你老母講夠稿未呀係咪聾撚咗呀！答非所問！成個喪屍咁，睇到好撚嬲

算啦, 問乜都係唔柒答,
佢地問得幾好都冇用

佢連望都廢事望

真係多撚謝白頭佬
某程度上都係因為佢先會發展成而家咁既局面

居然係咖喱飯講中信

咖喱飯講中信

中信事件
有MON POST

得兩三段, 有乜好望

又射比指揮官

屌你又射比commander

完哂先清算

佢一陣都唔會針對中信
只會話你地投訴啦

個政府唔係民選，無得VOTE THEM OUT，咁佢點HEA鳩我地都得架。

佢啲答案真係就算問乜都可以答返同一樣

又指揮官 又割

屌你老母
又讀稿

射射射

又射返落指揮官

咪撚問啦散會啦不如

指揮官先係當時香港最大權力既人 個個高官都交曬比佢話事

其實唔洗講 叫李家超loop自己咪算
根本冇答過問題

有冇得yes no question
你老母淨係識讀稿
死虧佬冇撚左睪丸呀 講野陰聲細氣屌你老母

又射

而家就係話你班毅進仔唔夠專業係咁係安全區域放催淚彈呀
炒撚哂你班警渣啦,冇撚用架啦

推俾多D 巴絲睇

割撚完未

李家超我屌你老母祖宗四十八代！

又射波比指揮官

白頭佬某程度上只係個區議員

嘩 推比前線啦又

指揮官乜名？叫佢落黎當面對質

你老母臭閪正面答人問題啦

仲問咩 呢班垃圾唔撚會答問題

頭先問左啦
不過佢繼續LOOP稿
冇答你係,定唔係

仲對質呀 打撚死佢拉

問乜都係答嗰啲

地下特手

監警會全部自己人 點投訴啊
屌你老母

投你老母

星期三中信事件警察嘅做法同謀殺無分別
佢地絕對要負返責任
唔可以拖下拖下就無左件事

不如我哋一齊數下佢講咗幾多次公平公正

點撚樣投訴呀屌你老母

三幅被：

要講嘅行政長官已講晒
現場警察有自己判斷
有投訴請同警察投訴

根本就唔撚會答

21號見各位

到呢刻都未清晰講邊個負責 你把高官真係仆街到無人有 不斷官腔同射波 真係無賴到極點

無NUMBER點投訴

比人輪姦真係慘

覆讀機推黎推去

冇number點投訴呀
屌你老母

屌你 你每人派份稿散會啦

投訴你老母警察科 監你老母警會 講撚完未呀

直擊中信
但李家超又鳩答

推推推

點投訴？

最撚慘佢個投訴機制根本垃撚圾

投你老母咩
乜撚野中立呀屌你老母

香港真係好腐敗
班高官唔會答問題

大口狗個樣：你地唔好嗌交啦

自己人查自己人
公你老母
平你老母

冇no.投咩呀

范國威真係問得好清楚
係條撚樣死都唔撚答

睇到好撚嬲

係做主席選舉嘅主持呀
嗰陣佢可以dq大口狗
但係佢唔做主持畀咗石禮謙做
anyway 成件事完咗先算

慘啦，我係呢一刻開始覺得警務處處長份人好有誠意，佢真係真心答問題

如果真係指揮官問題，咁你比卡超都要負責
上樑不正下樑歪

不停Replay

係咁卸

愈睇愈燥
好撚想撕開佢兩邊

警務署監警會蛇鼠一窩

都係個句
完到件事
之後立會vote him out就得啦
完哂先清算

要投訴到
好可能要參考公民拘捕權

總之你投訴先啦

人人都射波，係咪政府無人要負責?????

中信啦

晒時間

[red][size=5]嚴格指引
全面審視
公平公正[red][size=5]

點敢答呀
都係錄音機

咖喱飯係西貢區都係1個打10個

其實答既空泛 問既都唔係好高質
香港議會質素有待提高

無number點投呀？

好簡單 你條𡃁瀨野
你做上司同我講佢全權負責你無責任？
謀殺和平示威者 佢鄁唔鄁得起阿

你一就同我講所有速龍同指揮官已經停職檢控 咪等我地投訢

其實, 與其叫林鄭落台,呢個不可能的任務

我比較想推李家超下台,呢個現實D

用公民拘捕權拉佢哋去警署
前提係要夠打

問得好準確喇喎已經
咁都答唔到係咪智障呀???

屌,係咁重覆咁我都識答啦,我頂爛市5萬一個月算

做香港市民真慘，比人打完仲要無仇報
比人打仲要比人告暴動

李家超我屌你老母

又重播 我屌 好撚想打撚死佢

我哋會公平公正地審訴放心

又loop

佢份野係咪萬能，問乜都係答果d

林鄭繼續做幾好，整個台海政局都被搞到天翻地覆

可以 屌佢老母

不如唔好再同佢係黑警度晒時間
直接擺個訴求做 直接叫佢交當日指揮官出黎
逼佢take side 交定唔交 點都害撚死黑警內部

loop撚完未

再loop

又係9唔答8

死撚咗去啦
死人錄音機

嚴格指引
全面審視
公平公正

算係問得唔錯啦
係條契弟唔答咋

襲你老母
去到後期 根本一直追住來打 個時撚有威脅?

速龍冇number
但你知道邊個係指揮官
咁咪佢上身囉
縱容下屬暴打示威者

loop
loop
loop
loop
loop
loop
2047...

好似話蘋果有份名單?

再射比指揮官

指你老母咩 又指揮官

邊個係指揮官？即刻落黎

追打示威者係咩玩法？

又公平公正

我之前都講左已經要永續林鄭, 因為佢係大和解既鎖匙

但係李家超呢條仆街既咀面, 仲乞人憎過林鄭囉

公平公正，好嘢

點解中信呢兩個字咁難喺你把口講出嚟

又話人掟磚
中信個班和理非呀屈完未呀

叫人唔好去金鐘 我屌你老母你邊控制到啊

屌你老母呀

名單都有埋 點解唔直接call個班友出黎 叫盧狗交人頭出黎俾集會人士

今日呢個會剪精華SEND畀和理非
應該幾攰都會再出嚟

屌你老母比卡超, 把聲同個死人樣仲衰過林公公

林鄭唔可以下台，繼續連任多幾次唔錯，大和解

李家超擺部錄音機係到咪得囉 屌你老母

份野勁過燦神

真心今次D人問問題係問中重點
唔係講D ON9野

點都要搵個人出黎負責

李家超係咪冇腦架？
依家警犬都話得5個暴動 你都要傷害其他人
其他和平示威者冇做任何野都要食你啲催淚彈
仲講到好撚合理咁 我屌你呀

局長幫緊大家升溫

我傷害你，使得其他人唔受到傷害？

Siri都讀得有感情過佢

你有壓力我冇壓力呢, 你班警犬受專業訓練嚟㗎準軍事化部隊， 咁軍隊有壓力屠殺都得啦

未必掌握晒？？？

唔好再晒時間 投唔投訴
佢話當日指揮官決定就順勢叫佢交人出黎
等佢地自己內部瓦解

其實真係 答得好唔好一回事，盧偉聰係真心諗答案咁答 其他都係照稿

局長智障就預左
有幾個泛民都問得高質既
不過都有唔少質詢都只係讉責/羞辱
如果變番做論點/推論 會高質一D

佢出黎9up一個鐘 成個公海冇哂分化撚

中信各位手足
我哋係咪永遠唔會得到啲仆街嘅正面回應

唔該曬手足

我真係屌你老母

真係屌佢老母

如果而家有人攞走佢份稿佢背唔背得出

咁唔係個個泛民都大狀黨黎

我聽左半個鐘我都背得出啦

根本佢地講野自相矛盾
答唔到就推俾其他部門

屌你老味.

見開英美國會嗰D都好高質

建制開聲

都仲係答唔到點樣投訴

點解可以悶得咁緊要
李家超把聲可唔可以精神d

好啦 又要聽建制班垃圾講嘢

聽左5分鐘已經頂唔順 成個政府都係錄音機

呢個乜水？

又鐵枝 鐵你老母

比卡超答到鬼食泥咁，答既野又無實質內容，真係屌鳩佢老味

係咪零票議員？

who

要求警方交出所有有份係金鐘當值既警員資料

可以一次過起訴晒

撚有磚頭鐵枝

呢個乜水黎

yes

自由黨

熄得 bye

一哥好認真答問題 李家超真係好仆街

嘩~呢條仆街

Up乜9

又一件垃圾

下年可唔可以消滅左呢D零票議員？

邊到舒呀 睇過

問你中信唔撚答

屌
叫撚哂關事既高官同特首上立法會
一齊質詢
你老母幾日記招都係到射波擦花

認住呢條仆街!!!

衝到入立法會又點?

香港市民輸咗?

欺你老母 打人打得咁開心

講緊乜鳩野？

正解 你唔交我地就有晒藉口升級

咩叫輸咗怨氣?
唔明喎

你想問乜

呢個仆街邊撚個黎?

警犬代表?

佢講緊乜9?

咁你聽左16歲個個女仔錄音未呀
6歲女分析大局 IQ300？

佢講緊乜野

收嗲啦

名都唔知，呢個乜野議員？

你一票都冇就收嗲啦 你邊位呀屌你老味

比卡超 心諗 等左咁耐 終於有隊友啦

警狗

你老母仲敢提醫院?

係咪講緊笑話?
佢係咪屈NOW TV?
警察會保護我地?
我寄望消防都唔會寄望警察

邵家輝

衝非建派既議員做咩?
有冇人可以答我

應該係舒緩個舒

令警員重振雄風

係咪曲線？

建制奴才仆街死

無人識

唔識你乜水DLLM

做得警察仲學人講中立

冇人話警察唔中立,
佢打人咋MA

屌你老母
黑警會保護非保皇黨??
2014年放人咋

究竟佢問乜鳩

以前鬼佬有事唔上身, 射俾D低層香港人咩鑊
依家調返轉

6歲女識寫咁多字

指鹿為馬

條友都冇撚腦

輸咗元氣？

冇人識你啊建制狗 講幾百句先問到一條廢問題

講多次
佢地咁中意賴落指揮官就叫佢交人名 交名單
乜鳩都好
起碼佢唔交 我地有晒進一步既藉口

乜水？ 二打六噏乜鳩

保皇班狗D 咀臉永遠都一樣
同電視劇D 奸臣都係同一個樣

幾萬人？？？？

拉5個暴動

局長做咩手都震埋

點敢去醫院呀 鬧你既大把係醫院手足

佢個Loop 幾時可以Break??

六歲女?
識幾多字?
神童黎?
欺凌?
我係咪要笑?

睇左咁耐都仲未有人知呢條撚樣邊個黎

冇人識你啊DLLM

好想睇下佢份稿

警犬一向唔中立
主人話一就一話二就二

市民邊Q度有抒怨氣呀？

幫李家超補血再俾人屌

起碼要有人出黎負責

你一哥話得5個咋wo

未必涉及武力，但要槍驅趕

點解呢個而我不知道是誰嘅議員
好似講緊中文, 但前文後理都唔通
字行間又唔知佢講乜春嘅

邵家輝議員
選舉組別 :
功能界別 – 批發及零售界

又唔問now影到警犬掟磚

拎埋封信睇睇啦
柒唔撚信識咁多字呀

又無夾口供

零售界之恥

衝立法會你催淚彈射中信
下次美國示威你又係香港射催淚彈啦

cctvb 咁努力維穩你都唔提下佢? 提nowtv

火你老味

咁好似佢又唔係零票

有火?

火你老母

放火?
邊撚到有人放火
屌你老母鳩up

支持雞蛋

火????????????

煙頭咋?
1823啦屌

添華道搬去示威區？？？？？？

建制講嘢佢會答咩料

成日集中係磚，你有無興趣用磚既數量同埋你開槍既數量進行比較?不如你地試下除裝備?睇下邊個受既傷會重D?

佢份稿好厚

9upper嚟

full gear比雜物掟死都得啦

催淚彈爆果陣有火

隊友

即係話示威者用磚掉警察唔得
但警察用磚掉示威者就得
仲要用布袋彈、橡膠子彈、催淚彈、胡椒噴劑補刀
見到D人得返一個就要衝上去圍打佢
明哂

而家啲細路唔可以睇少
細個a for astronauts 寫到唔出奇

咁不如掉紙巾啦

你邊撚到睇到人放火？證據唔該！

岩架啦
佢地盡量講多D
提醒下大家個政府係幾咁賤
提醒下大家班議員係幾咁賤
天日就會更多人去

一早有晒犒

咁點解中信有不反對集會通知書又咁和平
警犬都照攻擊嘅??

得一張有用 其他白紙

心諗終於有自己友

當日我發夢去完金鐘返到屋企
我隻狗竟然識開口同我講野
佢問我係咪好混亂呀 已經咁多人出黎 咁多人反緊
佢地仲可以濫用武力對待示威者
呢班黑警唔係人黎

總結：我覺得前線冇問題，你有問題去投訴

屌你老母啦，自己友查自己友，查到2046未查完呀

冇用暴力又用催淚彈？我屌你老母啦
講黎講去都話人欺凌啲狗
啲人比狗打個時你又睇唔睇到

立法會會議直播 ( 內有收聽/收睇 直播 links )

喂. 讀稿你就走啦.

貼文貼你老母 死大陸狗

唔好再俾佢地啲語言藝術兜落好
我地要扔返啲有力既訴求出黎
交你老母名單
佢真係膠到交> 深化警隊內部矛盾
佢唔交> 自己腳痛/ 我地百屌佢老母 做野

班警狗話捉人返去強姦你又點睇呀?
屌你老母

講黎講去嗰三督屁
佢睇咩帖文啊？！屌佢老母

片都無條就話人放火

笑撚左,而家講緊警察係咪過份使用武力
變左做欺凌?
你咪撚搞錯個重點啦屌你老母
咪撚將自己放到一個道德高地扮冇過份使用武力

？？校園欺凌乜9？？

履行職務唔代表可以過分使用武力架

UP乜9

人地d問題係提早問架咩？
唔撚望人？

你唔講黑警喺ig fb 鬧人？

嘩屌你寵母 依條就答得咁詳細咁耐

屌你老味 , 帖文就逐個講 , 黑警個案又話唔個別評論

警犬話要屠殺示威者做咩唔講既？

唔講黑警想周街殺人?

呢題有準備 夾過

局長又唔知係到講乜

講極都聽唔出個重點

即係話警犬驚欺凌?

欺凌你地？屌你用暴力對付我地就得？

夾好哂, 正仆街

算喇，不如個會汁在佢，講黎講去都唔答問題

中信肯答未呀

越講越遠~

建制講到香港人唔嬲咁wor

屌你老母 望住張紙 睇犒讀?

搵呀超啲屋企人出黎啦

李真係食撚屎

投訴丫

點欺凌法?你地Full gear又操過

佢唔讀啲警察講嘅嘢？仲有佢唔讀羅舜泉之前係fb嘅留言？

係到報新聞做乜柒

收集黑警恐嚇市民嘅po 俾鄺仔，一陣問

呀我屌你老母 呢啲嘢你又睇到 其他野你就睇唔到
你選擇性失明架正義超？

你咪一直拖一直遊花園囉，然後大家繼續欺凌d狗，對件事唔會有幫助

因為個200萬人全部都k隆星人黎

佢份稿好奇怪

推比前線呀

指揮官下台 我就收貨

麻煩傳媒朋友， 總結下依個仆街政府講d乜， 俾大眾知有幾賤， 幫手星期五吹雞

真係讀稿

黑警有糧出架 屌佢老母

無證無據你up咩校園欺凌啊仆街，又造白色恐佈，屌佢成日講虛構同假設性的事

警隊都係依法施暴

叫我地體諒

醒目 咁先對題

下 我唔鍾意警察關你q 事

你老母就收貨

屌你老母 同理心你都夠膽死講

叫人唔好怪責警隊
但自己係咁將個波畀推畀前線

醫管局洩露資料比警察未講

幾時將班黑警公開恐嚇市民推到全港都知
宜家靜係識話欺凌佢

Sorry啱啱miss左 邊個問 問左咩

岩架啦
唔講多D
香港好善忘架
依家警方仲講緊佢地打你無錯 架
仲唔認錯架
仲係你地班學生錯
你林鄭出黎道歉有咩用呢
你班警察局成個局都唔想道歉阿依家
仲講緊係你地香港班學生係暴徒阿

咁高要求 俾到number投訴我都偷笑

我想知咩叫記你老母同出黎啦屌你老母自由閪

換句話講
者係班警犬真係好驚人搞佢屋企人

我剩係知佢地班警犬走去大學宿舍捉人

係 佢根本咩都做唔到

對自己有利就即答
對自己無利就話等監警會搜多啲證先

我屌李母。

港媽港爸谷英文，Afghanistan咁嘅國家名我囝未夠6歲都識⋯不過中文，唔信呀！！

係咁講依賴警察
警察有糧出架屌
仲好意思講同理心？？？

答撚左勁耐

點解我完全唔明局長up乜春

唔怪呀
佢淨係有建制問題嘅答案
泛民冇答案就repeat

毛姨姨終於講佢地係全副武裝

問full gear

問果個係邊撚個黎

因為大家夾哂口供

毛ee真係好似呀媽咁好痛心我地

毛e黎料

問得好

保皇黨

毛姨姨

邵家輝好似

又問記你老母

agger

記你老母

毛EE

最大重點係表明雙方不公平不對等

唔撚識
係到9up 咩見過6歲睇封信

錄音機

LOOP

投訴嘛 屌你老母

你咪投訴囉，亲

最佳父親獎ww

最佳父親獎

如果你有不滿可以去投訴

我屌。。。。。。仲煩過錄音機

你點理解記你老母呢四個字呀 屌你老母

又投訴 比狗屌啦食屎狗

真係好撚火滾.

又答投訴
屌你老母啦

又係投訴

毛姨姨真係語重心長
想搞返好香港就真心傾

監你老母阿

咩嚟㗎最佳父親獎

屌又投訴

最徍父親奬

冇人問醫管單野

屌你老母 個死人樣閪撚到

仆街啦又收音機mode

最仆街父親獎

最佳父親獎？
你個仔頒比你？

投訴完未啊

睇撚到嬲
不停都係唔答問題

又叫人投訴

記你老母出現了

不過佢都係叫人投訴架啦 on99

錄佢老母又播錄音機

咩撚野呀

慈父

屌你老母又答垃圾

屌佢個死人樣乞人憎到. 只係識講廢話

屌你老母又投訴

投訴無限loop

投訴啦 屌你老母 冇number呀 投訴
投你老母機制

又loop..我都識答

佢個樣似死老豆多啲

想投訴李家超，打幾號電話？

又監警會

慈父超

局長叫共同理解呀
下次見到差佬大叫警你老母啦

無限射波比監警會

問完咪比醫管局

咁禍必及李加超應該唔會錯啦
你話唔好妻兒,咁你一個人受晒佢啦

屌你老母，頭先屈鳩市民就鬧鳩我地
警察鬧市民就話投訴

邊個選最佳父親

佢今日講左幾多次 投訴警察課

邊個頒比佢

點樣為之最佳父親

做人老母真係慘

loop夠未啊, 你咁撚高人工, 只係識loop, loop同loop

完全估到佢個既答案
建制問題就答咁撚多其他野
呢啲就SKIP晒佢地

有咩投訴機制可以投訴局長同一哥

問到幾辣幾中point都冇用，根本就唔會答你

有冇議員睇緊呢度 可以講下監警會告得入既成功率

今日從來冇答過「冇編號、冇委任證點投訴？」

比卡超講得好，星期五歡迎警察和警察子女加入罷工罷課罷市，你地係香港一份子，都係比卡超唔負責分化我地！

佢果副咀臉，真係想中七佢

屌睇撚到嬲

監警會係警察自己部門
完全無意義

你死差狗叫人記你老母
反而叫人唔好發洩差狗度?屌你老母

記你老母係職務
明哂
6月20,6月21見

記你老母呀
關情況混亂咩事呀?
你LOOP乜撚野呀?
問你個人點睇記你老母四隻字呀
慈父
最佳父親
屌你老母

佢曲線叫人欺凌人地d 仔女
佢讀個段野根本未聽過

唔係話咩 不過呢個agenda好似唔係醫管局data privacy

係警務人員發洩返係我地身上呀

仆街 艱難就要開槍

講左冇no點投訴呢個問題先啦!

即係叫大家又出多次

又投訴 我屌你老母咩

唔撚係問你修例呀 淨係問612 你班狗做緊乜撚

邊度可以應徵局長一職? 收幾十萬一個月做複讀機 我背稿同遊花園都好叻架

屌你老母

睇咩情況 有咩情況下可以講記你老母？

3大仆街加埋李加超

呢個問左
佢繼續係度LOOP叫人投訴

痴撚線 我都聽到就嚟癲

你真係大仆街黎 你殺左我老婆你可唔可以賠返個老婆啊

監察會，投訴警察科會搜集證據

痴撚線 乜都投訴

好簡單，咩都話去警察投訴科搞掂
你依定坐係到做咩，依家開會係為咩，其實已經唔需要你存在唔該你辭職

垃圾
睇到好嬲

鄭松泰

我想問呀鄭松泰成個星期去左邊

What do I do to waste my time

我開始佩服佢
咁樣不斷重覆都唔覺得攰

記你老母！

監警會自己人 警察投訴科都係自己人 你地點同我鬥
屌你老味

投訴警察課睇下當時嘅情況講乜？

又問?自己搵下post啦屌你老母

咁我去投訴得啦
咁你坐係度做乜?
你係度做乜?你收咁多錢做乜?
使撚你做呀?

有救過救世軍嘅

問非所答 真係屌你老母

之前林卓廷問咗
但比卡超，呀唔係，係皮卡丘又loop

比卡超：I can do this all day

一講就黎

直接去警總啦你老母

一日到黑都話去CAPO，去IPCC...
而家係班警鳩唔show 身份，投乜撚野訴？

記你老母影曬都話要比CAPO查，
局長你真係抵比人屌你老母啦

哇 真心不如李仆街放低部錄音機算拉

李家超係冇自己諗法 問親都唔答 冇撚腦

睇rthk 個live
監警會hea 到仆街
俾人睥一睥咩都唔敢問

我屌叫佢走啦好嗎

屌你老母落台啦仆街

問左冇number點投訴未

其實佢做緊咩?!

呢班議員好耐性 比我衝撚左出去打鳩佢

岩岩冇睇，想問有冇問中信單嘢

問左，佢繼續遊花園

問左十萬次啦
佢叫你去投訴

有
冇答

不如召盧偉聰仲好

唔答 狂loop

有

聽到任何人一開頭真係屌一聲

林鄭同李家超真係mvp嚟架喎
係咁助攻

其實AY問個陣已經屌柒左佢
話佢乜都叫人投訴,咁你坐係度做乜
你下台啦

呢個會開嚟既意義係乜

問左 無正面回應

范國威有問 比卡超又遊花園

提起梁烈士真係好難過

btw , 比卡超個回覆同琴日林鄭段稿係一模一樣

loop咗成個鐘

圍屌大會

狗官照講廢話

希望大家了解體諒，有咩唔滿意可以去投訴

真係以為仲有得連任架喎

佢叫你去投訴

扣佢人工啦 乜9都答唔到
請佢做乜

有 不過都係去監警會投訴啦

620 621 齊齊去野餐！！！請提醒身邊既人！

受傷人士現況集中帖

請廣傳！！！被捕/受傷示威者關注區

telegram谷主無人記得 希望推到泛民營救同大眾關注

根本義士就係condom

涉遊蕩被捕 7男1女獲無條件釋放

佢比較下真係好撚有誠意

有撚晒稿,答咩都跟稿讀

錄音機心底話：我都道撚咗歉啦 去投訴啦 咪撚搵我

你去投訴啦

夠無恥先做到高官

交俾現場指揮官，係佢地落決定

屌你老母 一定要再出黎

你依家叫我地去曬警察投訴科，係咪即係叫我地揾日一齊包圍警察投訴課

唔聽啦 d答案loop到我都識

屌你老母李家超難過完又點

Repeat~Repeat~Repeat~Repeat~Repeat~Repeat~Repeat~Repeat~Repeat~Repeat~Repeat~Repeat~Repeat~Repeat~Repeat~Repeat~Repeat~

條友仲真心膠

受傷？死咗呀屌你老母

李家超咩number
想去投訴

警方係為左保護市民安全人唔笑黑警都吠

有無得傳召當日commander

監警會：你班仆街俾我抖下啦

我都想投訴

去咗投訴先啦

唔好叫佢比卡超啦
明明係中咗幅射嘅皮卡丘

所以話就算平時啲記者問得幾中point幾好都無用 都唔撚答

浪費哂啲data去聽比卡超loop

傳召當日commander

冇number點投訴呀

收皮啦 咪又係唯威喂 開file 證據不足 放人 黑警下次再打過

問呢d, 佢都係答去投訴

又問啦 又準備答返個幾句

我抄都抄得哂李家超既發言..
全撚部一樣
template 黎
dklm

「又問 去投訴啦 睇唔到編號幫唔到你」

又叫人投訴 俾你打撚到暈左啦
證人

又要含淚投票
政府成日逼我地岀街

我收佢一半人工我代佢答

佢無咁厚面皮

屌，我都可以做局長，千篇一律叫人投訴

警你老母察投你老母訴科啦

2019最新潮語 loop

立即屌佢老母 重重複複重複又重複

又係咁

講夠警察投訴科未呀

見到大口狗個樣好想笑 佢都廢鳩事理其他野想拿拿聲收工唔洗聽比卡超講野

我哋要公平公正噉審視咗先

兩邊都係咁LOOP。。。

監警會佢地自己人
最後一定乜春都做唔到
反而覺得會因為你提供證據=你當時在場=暴動成員告番你轉頭

點審視証據，都無警員編號

文宣組請繼續狙擊
呢排啲警狗post靜左

好想睇佢份稿
係唔係好似車仔麵啲餸咁照執
來來去去都係個幾句

無no呀
直接投訴警務處處長啦

李家超
屌你老母
你辭職啦
你係度做咩?
係咁叫人投訴咁你係度做咩?你根本唔使坐係度
又唔需要你做野,係咁叫人投訴,你下台啦撚樣
人工白逗架?你收左人工架!!!!!

卡左帶

loop到輕撚左機

求其搵個ca答都得啦
跟稿讀
無寫就叫人去投訴

不如叫個指揮官出黎答啦

lag機

冇黑警編號已經close file

唔知我仲以為入撚咗time loop

em.... er.....

磚🧱係有既，但鐵枝應該係69個晚

話唔定得兩句 講到我都識背 我去整容扮局長應該都無人發現

完全睇稿跟稿

某你老母咩 由頭到尾都無見過Number 投條撚啊

屌，投訴埋保安局局長

屌你講黎講去都係同一樣野. 你出黎做咩架

泛民版：公平公正 你去投訴啦 公平公正 鐵馬 磚頭

佢個樣好撚gag唔想理咁

loop loop loop

Dr. Pikachu

審視、公平公正
講夠未

我想打去投訴 比局長loop稿 聽到我懷疑自己有幻聽

直接投訴警務處處長同保安局局長

佢老母個名係咪叫鐵枝同磚
次撚次都講

係咁手震 心虛呀

其實做官真係要好撚厚面皮先做到

Loop嘅話我聽sing hallelujah唔好？

到底答緊咩

咪撚開會啦 錄音機

似盲人摸字

佢老母個閪應該比磚同鐵支塞撚住左

我上次睇個段片個警司話有背心就係pc
無證件無名唔緊要話認得個樣
話有特權

你睇完包你地大開眼界,個警司既講法=我地其實唔洗帶身份證,因為認得樣就得嫁啦

叫你去死

公平公正

根本大陸公安扮警察
所以死都唔答就係咁解

全部波交哂俾監警會

笑左

收佢皮啦屌

摸奶光

yes/no question 都答唔到

買個錄音機比呀比卡超啦

莫乃光差D講錯話二百萬市民叫你去死

以前立法會d黨會有專人睇d稿執過d字,d語句先再拎出去講
好似華叔,張文光,建制就老鼠成呢d
而家應該無左呢樣野

公平公正公平公正

著得呢套制服就係自己人

爭d講出口

多謝主席

無敵錄音機

收皮啦皮卡丘

監警會真係垃圾黎
認真
仲廢過小學生做錯野俾人問

幾時先有議員識問點解警察暴行就要監警會全面調查
但平民既行動就唔洗查就可以係咁係到話平民有錯?

全面審視
公平公正
警察投訴科
調查

我做都得啦

小學生都知衰 佢老閪都唔答

I can loop this all day

佢快d自殺死算啦

「認真」槍頭一致立即要求使用權力及特權法

唯一解決方案

點解可以咁廢 痴撚線

剩係Loop一個問題都夠, 無編碼教我點投訴????

審視完證據就會諗下放唔放

網絡hey 0 告你呀

終於有人問義士

屌次撚次都播錄音
都唔知睇嚟做乜鳩

痴線 佢袋幾十萬人工一個月洗撚自殺 唔好唔記得啲糧係你有份出架

講多左激起民憤就一定俾人缷鑊落黎
老虎蟹都用同一份講稿

我睇有線 係速龍扑人先

要全面審視咗先ok?

幾時釋放 釋放左幾多
we just need number

屌你老味，最撚憎呢啲軟皮蛇

我出糧比佢買刀自殺

講市民就唔洗檢視證據？
講黑警就要？

屌呀 咁都LOOP到 問得好好喇喎
其實幾難 我覺得我點都LOOP到同一個答案

跟足指引 前線決定 監警投訴 全面證據

又避

李家超死全家

無記錯當初有一兩件速龍行上前扑人先 扑2野縮返入去

你去投訴先啦!!!!!!!!!!!

佢都唔撚係答覆

人地問你數目
又係到講埋其他廢話

無人問

cctvb會cut淨衝擊嗰一刻

對於比卡超嘅回應, 就連帶慣咗遊花園同九唔搭八嘅大口狗都為之欽敬

下下都需要全面審視
又唔見你全面審視咗先嚟

去左先

拉人講興趣

問咗幾次啦

有問
不過佢無答

講過啦 要審視呀嘛

搵人拎走佢張貓紙啦，照讀嘅

投訴啦屌你 問我把撚呀

和平，表達意見，盡快處理

有無解1001?

我地有行之有效嘅投訴機制

搵投訴上黎仲好啦

係 我睇到係咁

啱啊，既然全隊速龍都無no咁就全隊速龍一齊出嚟問責囉

比卡超想搞分化

丫佢究竟睇緊乜撚野

指揮官下台

總之投訴啦

隻比卡超屌你老母
復讀機嚟？咩問題都無答
無編號點撚樣投訴啊！

喂你越講越離題

明明個質㫬好廢 係咁LOOP 但又想睇落去

講緊乜撚野

黑警死全家

佢越講大家越慶越團結

又審視情況屌你老母
我都識背啦

得啦 點投訴呀
你教我啦求下你 我個人自己即刻投訴五單先
到時唔好話無編號跟唔到呀仆街

射埋個波俾律政司

我有一個邏輯問題 但唔知算唔算偷換概念

點解政府可以唔經調查就話示威者過度使用武力
但有人話警方用過度武力 啲狗官就話要調查先有定論

姐係佢地睇到既就係事實
我地睇到既就唔係事實？

分好啲邊啲議員係真係有心做野

磚同鐵支都有 不過唔多
唔好盲撐

聽佢答都唔記得條問題係關於釋放義士

應該強逼全港市民睇立法會直播
等大家睇下班人幾廢

衰啲講句 憑佢？

我哋要審視情況先

答唔撚到

未準備好就開會？

又踢波

搞唔掂， 講野全部廢話, 哂自己時間

李家loop底線傳底直射自己龍門
明顯係想再升溫

琴日收到都冇資料？
你廢架？

一早已經係咁啦
乜都未審就係暴動

佢成個回答咁多個字都可以同個問題無關個下好野

有人問過
比卡超又係無限LOOP: 投訴科收到投訴之後, 會跟進口供同睇返啲片, 而家未審視調查, 不宜下判斷

垃圾

總結:
情況混亂
掟磚鐵支
跟足指引
前線決定
搵監警會
投訴左先
全面證據
保護市民
咪撚問我

轉身射個三分波

盧偉聰：仆你個街又推個波俾我

條友真係唔識架喎

盧蛇接咗幾多次波

佢地睇到但對自己不利既就唔係事實
對自己有利而無發生既都係事實

保安局局長冇警方資料 又贏

李家超真係好撚廢
係咪唔會同下面既部門溝通

到底保安局局長係做啲咩架？乜都唔知乜都唔關佢事
同張建宗一鳩樣

仲有全面審視

佢中文說話係咪拎U
講野完全冇組織

態度真係好撚傲慢

唔好搞笑啦 保安局冇

英國公民

又射返個波給1哥 好耶

其實港台好似有時會播立法會現場

釋放

人肉 真係忍唔到

回應整合
李家超：「多謝主席，投訴啦 ON9仔，多謝主席。」

屌 d議員講我地d point都講錯
人肉饅頭

李家超: 我乜都唔知 你去投訴啦

李家超中文u，射波就咁勁
點解嘅？

條友又做乜鳩呀

多謝主席

咁佢返工做乜撚野既呢

pe拎a

梁君彥好似唔撚想開會咁
答極都係嗰幾句

實際情況會審視證據，有問題可以投訴

屌你，條友講錯曬記者 警察 市民

平時咁叫法應該抬左人出去

睇個post都好好笑

宜家連話啲議員係位到嘈都廢事

佢今日應該都唔敢趕議員出去
怕麻煩
所以咪唔想開

局長
Xxx議員
無限loop
收工

梁君彥可能諗住今日可以趕下人走 點知變左催眠大會

又係處長

等你班港豬出幾十萬糧 佢就日日同建制切牛排開紅酒

正, 又傳波了

射波

史上第一次抗爭者無割蓆但建制瘋狂割

嬲到自己都講錯哂
打警察

李家LOOP個樣答到想瞓著

佢真係唔想開
佢都係係咁易開下搏大家收火
但李家超走出黎撥行番

你又射波啦

李家超把死人聲 一聽就想訓

警務署署長你聽唔聽到啊, 你老細話唔關佢事啊

又傳波

佢今次已經唔敢郁D泛民
知道自己理虧

係咁聽錄音機瞓著咗 頭先先醒
唔好怪佢

李家超：多謝主席 汪汪汪汪汪汪汪

聽李家超講嘢好眼瞓
屌人肉錄音機？

黃秋生

所以佢做到局長
開會 悶死人

李家超瞓撚醒未

一哥爽皮啦

盡忠職守，履行職責

Bika Bika

佢唔出聲都係好事,FOCUS返係件事度

佢地太慶啫 都係合理範圍下嘅

問警務處

投訴啦
投訴啦
投訴啦
投訴啦

屌你 又投訴警察科

不断LOOP

不如搵日直接搵哂sb doj hkpf ipcc 7婆
一齊上哂立會 到時咪撚再互推啦好嗎

成日話互相理解,你用武器打我,我徙手點能樣理解
你比反我用武器同你互打先互相理解到啊

雖然問得有d亂 應該嬲得濟
不過問d 可以chok到佢射波既問題都好過等佢又播帶

無一個好似黃毓民咁 叫佢落地獄

殘體 小心啲

好想有議員幫我問下李家超
推

等我錄低佢夜晚瞓覺聽下先

好撚辛苦

因為都會落架啦

成隊畜龍都冇號碼點投訴呀？
既然成隊都冇咁咪成隊人查囉，你內部有晒編制果一百幾十人係邊個你會唔知？
除非有部份係解放軍扮畜龍啦

根本一早要開聯合記招
晒撚晒記者同我地時間

仲有前線commander

主席 我多次講咗 傳咗比聰聰
等聰聰又開記者會啦

問佢order邊個落就答係警隊執行

其實問完佢都唔會答到

呢d時候真係好想有毓民長毛呢d頭腦清晰反應又夠快既議員出黎屌柒佢

投訴啦 現有機制足夠

開始有少少悶了

佢都係會繼續LOOP
唔會正面回答你問題

繼續射波

志偉

真心覺得一哥好慘 又做人血箭靶

大口狗：哇屌，原來有人遊花園勁撚過我

答左十鳩幾次

指揮官

佢都係話前線指揮官

你去投訴左先

成隊一齊問責啦，理得佢咩

胡志偉

我要見指揮官！

做得一哥預咗要硬食

胡志偉 請跟從投訴機制

你去咗投訴先啦

我要同指揮官對話啊 ddim

足夠機制

屌，宜家無number點投訴呀！

佢心諗: 你班仆街俾我抖下得唔得

一定咁答

比卡超同林奠一9樣喪loop廢話....

ICAC佬個樣好似就訓著咁

投訴左先

都話冇number呀

你投訴左先啦

咁又唔好 到時一句射比commander咪一樣

就泥割到地球分開1半

喎〇駛問啦 要審視呀嘛

投訴左先啦
要再審視呀

投訴左先呀

投訴啦仲問

投訴警察科repeat 10000次

佢條條答哂要審視
根本屈哂機

請跟從投訴機制

跟佢老母

冇NUMBER點投訴呀

痴線 遊花園遊到

有足夠機制投訴呀

點解面皮可以厚到咁

又審視

上哂去啦 大把位坐
就係想睇佢點即場互推
屌佢老母睇到火滾

都叫你去左投訴先落

公平公正架

比卡超準備又俾人屌

投你老母咩

你跟足投訴機制， 等投訴警察科全面，公平公正咁審視，就得㗎啦

屌又重覆
其實啲高官講廢話個心會唔會淆底？？？
仲要講錯：多謝警署

無冧把呀 點投訴呀

無number點投訴呀

你投訴左先啦！

投訴左先呀 跟機制啦

要審視左情況先 到時再投訴

cls

投訴警察科
投投投
投你老母呀

冇number點投訴呀 聽下人講

屌成班睇到識背笑撚死

佢不如搵投訴科上黎 咁樣冇意思

總之投訴左先啦 咪撚再問我呀

上邊唔好再loop啦

你投訴左先
我地會審視所有證據

佢自己都講到眼訓

嗰兩個外藉Commander心諗快啲返祖國

無限傳波

投訴左先啦 有足夠機制架

李家超來來去去答都果係幾句

多謝主席 投訴啦問 多謝主席
多謝主席 投訴啦問 多謝主席
多謝主席 投訴啦問 多謝主席
多謝主席 投訴啦問 多謝主席
多謝主席 投訴啦問 多謝主席
多謝主席 投訴啦問 多謝主席

屌
應該屌柒佢
連咁簡單既問題你都答唔到，我不如搵警察投訴科個老大黎坐你個位啦
要你係度把撚呀？

點解可以不停問非所答 痴撚線

調你老母呀比卡超

搵埋支槍同子彈

但佢講市民暴力就冇審視過

大口狗

人肉錄音機都不如
都唔知講緊咩
重組句子咩

好躁睇到……

跟足投訴機制啦 投訴左先呀 咪撚再問我 唔撚識答呀

問咩呀....

直接屌佢老母算啦

冇得講道理

發覺就係
你有意見啊?去投訴警察科啦
無number 啊?去投訴警察科啦

佢根本唔駛聽你問乜 佢乜都唔識

都話左無number點投訴姐

你去投訴咗先

咪又係答你警方專業 蟻民未必有足夠經驗判斷囉

我地係有完善既機制去投訴

監警會會審查架啦

沒number點投訴

李家超成個閹人咁
保安局柒撚到

成個政府冇人敢正面答問題

一個保安局局長，一個政務司司長，好似乜都唔關佢地事咁

加多句 投訴左先

冇number呀

我哋會交比警隊去處理呢件事

你可以投訴先

冇錯

其實睇尼做咩，都明知班狗官會係咁遊花園架啦

投訴左先啦

我代佢答都得啦
去投訴啦

投訴@1.00001
審視@1.0000001
問責下台@10000

又要黎答投訴左先

多謝主席, 投訴之後會全面調查審視

好撚燥呀 屌

審視証據

無限loop

審視@1.0000001
ding ding ding !!!!

錯 問責下台0.01@1京

LOOP撚完未呀屌你老母

運用特權法去查D黑警啦

封盤啦
你不如賭下佢講幾多次投訴

審撚夠未

21號見啦下 我屌你老母

投訴 審視 投訴 審視 投訴 審視

屌 叫投訴科條撚樣上黎受好過聽錄音機啦

唔得喇我頂唔順我好想嘔

all in 審視 準備好去睇樓了

又黎喇

全部廢話

充分審視，新詞語

好悶 我地上去幫佢答啦屌 出咁撚貴人工做錄音機

淨係識用投訴科做擋箭牌
垃圾

叫監警局阿頭出黎啦
李家超你乜撚都答唔到叫人投訴
咁我問投訴科同監警會個阿頭出黎坐你個位啦
你都唔係路

又審視喇屌你老母 答到口都臭撚晒

我地都明白、投訴警察科，監警會……

係咁叫人去投訴咁今日唔洗開呢個會啦

仆街 係咁玩錄音機 好撚想訓呀 李家超 屌你老味

聽到我頭暈

大細
99.5

跟足指引 前線決定 掟磚鐵支

以為林瑞麟返左黎

頭先去左試填FORM
現行投訴機制其實number唔係強制性
雖然個機制結果都係垃圾,可唔可以搵文宣組整template
然後大家一齊投訴, 等佢地無藉口繼續退?

利申:未投訴過

我都識答啦

我想應徵 幾十萬一個月出黎hea下班議員

其實可唔可以彈劾哂成個問責團隊先都痴線既

數唔撚到呀

鐵你老母

呢條友who嚟？

屌你老味 頭盔好痛？

梁志祥 咪撚作啦

啲建制去哂邊

不如開多個記者會，林鄭，保安局，警局，監處會，少年警訊排排坐即場玩傳波啦

應聲倒地
仆街

傻閪黎

呢d撚樣企邊都唔識企d主人都返哂屋企仲係街度吠

示威者沖擊xxx

答案: 審視下再講啦 問你老母

可以唔睇了 聽佢叫人投訴聽到好攰

呢個會答好耐

撚有應聲倒地？

又火上加油

又一個衝出黎

又讀稿

仲敢蒲頭咩

同發大財有咩分別
句句答非所問

中信呢

原來平行世界真係存在

笑撚左
你仲夠膽出黎睇？
你有冇圖先？
應聲倒地？咁你副裝備都幾垃圾
要向生產商投訴喎

問責官員 係我知錯 我有責任 但我唔下台 未來三年會做得更加好 得未呀屌你老母

無片你話佢比屎掟都得啦
你望到就係?

屌你老母頭盔攻擊你支警棍呀？

又加多d油

梁志祥 作多D呀
見到200萬01人 唔敢叫你班o靚出黎挑機?

廢老代言人

仲暴徒

選擇性失明

係啦，我地會考慮曬啲環境證供啦，有證人呢，都會聽一聽咁啦，總之你地搵監警會搞，放過我啦

我淨係見到我地既同路人應聲倒地

佢唔知自己講緊咩

真係見唔到有狗俾人一下掉低

煙霧彈？

警察用磚又得?

梁志祥話自己係現場
有人會信

一邊睇 一邊幻想李家超係我面前我會點做
終於明點解路易十六會俾人送上斷頭台

黎黎去去都係個幾句
我都唔知李家超答左乜柒

當乳房都可以襲犬 有咩唔得?

你想問咩

中聯辦現場

你又有道理喎

佢作左個平行時空出黎

SOR, 打速成選錯字

究竟講緊乜

呢個係真．廢老代表

終於有句新野
多謝梁議員

我哋會交畀警隊根據現有嘅證據去審視

屌你老母又作 梁志祥仆街拉

個日Ｄ建制議員龜縮哂係屋企咩唔係？
唔係坐哂係架白色車想走入去咩？

如果你真係係現場 我一定捉撚住你同我一齊食"煙霧彈"!!!!!!!!! 屌你老母

屌，咁撚樣讀嘅話，不如post 上網比人dl 睇算啦， 仲洗係度9up

呀叔好波
火上加油

暴徒呀!??????????????

梁議員話班暴徒呀

鐵頭功

李家超講野 可唔可以望住人 未見過佢抬頭

豬隊友

今次會多謝議員

屌你比粒lin拮到 好撚痛架 我地前線夥記一啲都唔爽 仲好痛

唔係以為spin去煙霧彈大家信下話
全世界都食過個播

喂喂 錄音機 建制就多謝主席加議員

攞佢d發言黎做長輩圖插一哥or代一哥插佢應該幾好

大口狗嗰樣

乜撚嘢煙霧彈 催淚彈呀撚屌，有無用腦有無常識架

肯下台未

梁志祥 比卡超收皮啦好嗎

李家超勁唔專重其他議員

其他議員就淨係多謝主席
呢次就多謝埋議員

即係啱聽就聽, 唔啱聽就唔使理啊

點抬得起

即刻唔loop

大口狗今日好悶

警方都自爆掟咗150個催淚彈喎，佢瞓醒未啊

投訴咗先

佢係咪入左平行時空啊 以為自己打仗啊

又鐵枝 講撚完未

呀夠未
屌你
一個 呀
一個 蛤

屌佢 真。發夢去左 緊係鳩吹啦

呢啲飛機問題就答咁詳細
我屌你老母

留名

155

呀, 都會. 呀, 審視, 呀. 所以呢, 呀. 我, 呀...

和平定暴動呀
你地夾好口供未呀

李家超改名叫李鐵枝啦

警察暴力=有人會check哂所有影片跟進，就咁睇一啲片段唔全面
市民暴力=連now都有播，市民有使用過份暴力

你知唔知自己講緊乜？
雙重標準

綜合審視

下.....下.....

又射波比律政司

佢可能係响立法會現場...

上面間冷氣房

呀呀呀呀

屌淨係講cctvb畫面？
鐵枝就見到
黑狗打人就唔回應？

仲有前線同一哥

每一下都係個腦思考中.

佢張紙 凸字黎架 一路讀一路掃

比份稿我我都可以做局長

佢瞓醒未啊

唔洗都得啦我識背啦

屌你老母建制啲人發言真係1999，呢班撚樣真心廢

阿局長個樣永遠係尋日死老豆前日死老母屎忽生花柳咁，真係睇見唔開胃

佢識唔識望住人講嘢？

睇到好撚嬲呀diu

個畜牲loop 完未

我可以仲無恥過佢架

其實都係錄音機廢話

呢啲會都無撚用其實

原來佢盲咗

答得衰過1823

好撚有用 再激起民憤

李家超有冇一刻望住鏡頭

慢必係咪上住連登?
1823..

又射俾律政師 又識製造笑話 屌你老母咁撚鐘意遊花園既

差過1823

咪係 泛民問我直接話我鍾意呀 吹呀？ 都得

開左個幾鐘 投訴啦 投訴啦 投訴啦

慢必

李家超份稿明明得嗰幾句，成日望住份稿做乜春？

完全係浪費時間
大學d group meeting仲有用過垃圾會

雖然唔妥白鴿黨
但都要講句
煙霧彈？現場？
你問撚過胡志偉未呀
再spin呀

問左中信單野未

主席你答唔答

佢發夢見到暴徒人手一鐵通 打撚到警犬死左幾個 又放火燒立法會呀

李鐵枝局長

答得衰過1823真係笑左

驚望住啲議員眼神

慢必真係有concept
好正

李投訴局長

問左

慢必d表情

個樣驚撚到

又拋返俾比加超

大口狗心諗食緊花生做乜鳩無啦啦燒埋我

調你老母

調查.

屌 睇咗成個鐘 個局長咩都無答 咩都話監警 投訴 屌

慢必今次問得好

好撚嬲聽到

慢必有睇lihkg

全面審視

審視.

慢必係咪有睇連登?

答唔到就調查再去投訴

慢必問得好
大口狗呆撚咗
「okay你唔答，一陣出去答記者，記者朋友記得問」

睇住連登問？

應該有mon post

老人渣家唔睇住loop唔到(雖然都係嗰幾句)

慢必好波

大口狗已經唔阻佢地叫
驚講多兩講燒埋落佢度

原來有芒住連登

公平公正.
審視

老實講 求其搵個連登仔都問得尖銳過記者

又調查
屌你老母啦 鐵枝唔撚洗調查？

Loop 燃到呢

又全世界都睇連登

有咩同返警察投訴科講

人無恥真係無敵

乜都唔充分你就咪撚講野啦

大口狗都廢撚事阻佢呀局長真係太撚垃圾

啲建制派得二三個係度

公平公正地審視，不能評論個别個案

沉默大眾?
食屎啦

慢必你有睇

又係話投訴左先 我會睇證據

都怕出黎受靶嘅

佢地係香港人？
你無撚野呀

走啦你仆街

(聯署）G20之侵侵救港

佢諗緊晏啲點答

唔係問得差 係答果個衰過小學生

鼠王芬

老鼠芬收嗲啦

老鼠

屌仲講朱sir on99

已經唔敢講大多數

掟磚，鐵枝，木板，就可以未經調查定性為暴動
警察打人，非法武力，十個打一個就要調查左先可以評論

屌你老母老鼠芬

第日開會前叫全部泛民mon連登算啦
對呢d撚樣駛乜就住就住 要大巴大巴車落去

留得都係仲死頂

鼠王芬我屌爆你對波啦

泛民都用下呢招啦
有市民想叫我幫手問 扮哂代表大眾咁

你老味老鼠芬冇撚恥到

有mon po嘅可唔可以真係問下
點解警犬政府就可以直接話示威者用暴力
我地就要投訴等調查警犬有無用暴力

唔想做咪唔好撚做囉屌你老母

200萬呀屌你 3分1香港人呀差唔多
個個k隆星人呀

大口狗: 仆街燒埋我

老實講 唔可以問啲比佢傳到波嘅問題/可以hea嘅問題 利申debate出身

收皮拉 朱驚屍坐撚左監啦

哦~~~原來引用其他人講嘅野,
就乜都講得嘅~~

明白哂

鼠王

點樣投訴投訴科

梁美芬曲線？

幾時先有充份資料呀dllm

梁美芬你係法律學者來㗎
唔講都唔撚記得

家屬心聲

老鼠芬仲敢提包二奶係咪痴撚線

你上啦，應該無人同你爭

你老母個家屬呀？

佢唔驚下年個選舉?

監躉定黑警屋企人呀?

你俾警犬自己查咪又係睇唔撚到播當冇事

好人好者做咩警察

非律賓法律學者?

頭先慢必問咩 唔方便睇直播

社交媒體啲相，資料示威者拎住枝槍叫你擺上去架 自願架屌你老母

鼠王芬你去捉老鼠啦
沉默大眾, 你個撐警幾多人出席呀

法律學者??????????

跟足指引 無法律保障
就係唔跟指引嘅藉口？
立即屌佢老母

等警隊全面審視，跟足證據再講

城大教授喎，啲學生點上佢堂

我都有家屬心聲，我老母叫你食屎呀

仲要係城大教Con Law

狗乸呀

其實比卡超係咪訓著左

我媽唔想我出去呀
叫政府可唔可以收下手呀

法庭判咗啦，朱經緯呢一棍刑事嚟架，「襲擊致造成身體傷害」，咪坐咗監囉，仲講嘅，你想幫邊邊架？

食屎咁益佢？

你老母咋嘛？ 主席都頂你唔撚順

有無人上過佢堂

dlllm
老鼠芬係唔係short
用家人問野， 亂up就得咩

你係法律界人士
唔識同家屬講有冇合指引

家屬心聲關我地撚事咩

但係佢教出人權律司潘熙

法庭咪判咗
佢嗡乜鳩

答建制派D問題特別順口, 你話無寫定問題俾李家超寫定稿真係搵鬼信

保皇黨仲敢講野,鼠王芬仲話沉默大眾,警察家屬都叫大眾?下屆立法會你地全部收皮啦

佢功力深厚 問乜都有得用稿答

鼠王係咪想分化警隊
係呀你地係班棄卒

檢視完未

實係比定問題佢答

其實李家超一直都回應緊一系列問題的核心(包括修訂﹑黑警﹑醫管局)
信心
佢一直重覆佢相信市民只要投訴，佢手下的組織就會做野
但問題係市民對政府﹑對保安局﹑對d官員冇信心
其實希望大家同各位議員儘快得出一個共識，若政府持續無法給市民帶來信心，我們會有甚麼行動。例如大規模不合作運動?不願交稅?(必須針對弱點)
而大家都必須記清大家是不希望流血，主打民意戰。民意戰必須為君子戰，不可示弱，同時不能追打(行動組最好先模擬作戰，主求不亂而進退有度。的確好難)
夢境真現實呢

點解建制派答得禁順口

血債票償

condom 仔

一哥割完到建制分化

建制派問嘅有得睇稿答得幾撚耐

問大口狗點解嗰日要講話開會時間要稍後先訂 而唔一早講嗰日嘅大會取消 如果佢一早講左就唔會有衝突 好似係咁

所以真係唔可以再俾有警察背景既人做保安局長，真係偏袒到出晒面

個半鐘完完全全撇清關係

問李家超
警察拘捕阻礙救護員送受傷人士去醫院係根咩指引

仲問主席（但我唔記得左）

有冇巴打補充

份稿官腔姐唔覺有答過野

保皇d問題全部有答案 其他黑警問題就去返投訴科 其實唔難

同林奠有得揮

佢份稿應該係寫曬D百搭句子來

「你問差人啦唔關我事」
咁咪得

又講朱驚屍

冇number點投訴呀on9

朱sir跟指引

呢條友識唔識啊 人地豬蛇俾人拉9左啦

條仆街老鼠話佢係quote家屬句statement
佢只係照讀
又係唔撚關佢事

連建制都屌9比卡超

跟足指引?
路過比朱經偉打一棍原來係指引黎?

豬乜撚野SIR 監躉跟number叫架

我屌你老味 讀稿讀到依家 我真係頂佢唔撚順⋯⋯

原來佢做過投訴科

屌 鼠王係未曲線助攻緊

個指引咪阿sir做野唔洗你教囉
要咩法律援助

朱sir

林卓廷開左炮味

仲提UN

2012年1月14日，梁美芬被揭發替被裁定自稱三合會成員的黑幫新義安高層林世俠寫求情信，梁在信中更讚揚林「積極參與社會服務」，被裁判官拒絕接納，指「『社會』前面加一個『黑』字就差不多，他的確是積極參與黑社會事務」。 wiki 見到

局長係咪都默認朱sir跟指引

泛民嗰班問完佢就多謝主席，鼠王芬問佢就多謝老鼠芬，你老味係咪咁重口味呀

梁美芬係唔係想比卡超直接講朱sir其實冇跟指引

指引有叫你拎支棍亂9咁打人咩

仲有網上證據！

但無論點都好
投訴咗先

投訴 審視 投訴 審視 投訴 審視
投訴 審視 投訴 審視 投訴 審視
投訴 審視 投訴 審視 投訴 審視
投訴 審視 投訴 審視 投訴 審視

屌你老母我聽到厭啦

其實個問題唔係個指引問題 係班警犬由始至終都無跟指引

冇number 呀

佢都無公開指引 點講都係佢贏

屌你跟足指引受法律保護你冇跟咪冇野保護囉
咁撚低章嘅混淆視聽連3歲細路都fake唔到啦

好難過嘛 收皮啦

邊有唔同答案

??????????????

成日spin去落台
搞掂pat屎先落台啦

同問佢對警方同市民係咪雙重標準

條撚樣講野好似無講過野咁

指引：唔好阻住阿sir做野，阿sir做野唔洗你教，記你老母

建議呢位市民跟足投訴機制， 等投訴警察科全面，公平公正咁審視。

讀同一份稿扮有不同答案

指引個界線任佢講

反而我想知你個投訴機制係有幾有透明度
你係咁同我投訴 審視 投訴 審視 投訴 審視
咁你又點樣做野法?每次開會都可以有直播?

講示威者：電視機畫面、鐵枝、暴力
講警察：要審視、監警、投訴

屌你老母
答既野全撚部廢話
中共式回答！

仲要讀稿果時向下望
對眼成日好似訓著覺咁

佢唔公開指引 所以任何行動只要佢講跟足指引就無比滴

處理投訴=官腔+拖

警狗打人就個別事件需要調查
市民衝擊就唔撚使查審視證據直接定性為暴動

仲答得衰過淋病

自由閪

李家超loop撚完未？呀夠未？入嚟讀稿？

情況混亂
掟磚鐵支
跟足指引
前線決定
搵監警會
投訴咗先
全面證據
全面審視
公平公正
保護市民
咪撚問我

多謝主席

答緊乜鳩 隻隻字都識
由比卡超把口讀出黎變哂唔識

Stone撚左咁

李家超自己就可以話電視可以睇到示威者有衝擊
議員話電視睇到警員有暴力行為剩係識叫人投訴

又黎人肉錄音機, 真係聽到火L滾!!!!!!!!!!

無稿唔識答？

比卡超：聽多幾十次
聽到識為止

你咁答經係叫人上街

聽到就瞓著 不停loop廢話

吓 吓 吓 吓 吓 吓撚夠未

李家超個死老豆樣真係好樣衰

佢個樣好撚好笑

主席我發現左會議入面有個人型錄音機，懷疑係外國製造，我地有理由相信遭到外國勢力入侵

佢個死人樣真係好乞人憎，答人嘢唔望人淨係望稿，好想一巴車到佢眼鏡都飛開十呎

成日話政府道歉
幾時講解決方案

下 呀 下 呀 下 呀

牙...

我體諒你老母呀真係

又答返岩岩段野

屌你老母而家係警狗將對市民嘅憤怒發洩返喺市民身上喎

比卡超係咪去左平行時空? 返黎啦喂
DLLN!

放棄 點聽落去

大口頭個樣仲衰

yes定no呀

問你會唔會下台啊 你答緊乜撚野

把聲好似死咗人咁，隻手周係咁攬講台柱

食住飯聽一半都食唔到宜家好撚飽

依份工真係輕鬆, 一份稿loop完又loop, 照讀就得

無限LOOP
真係浪費時間

我頭先都講得好清楚...（loop）

其實佢份稿是咪auto reply生成器

表示歉意，表達意見，表示難過
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈你知唔知你要答乜㗎

點解我會用2粒鍾聽呢D垃圾

好撚辛苦 無論問咩問題個答案都係一鳩樣

答得衰過siri

搵人拎走佢份稿再問啦

含撚啦比卡超 on99 睇撚到嬲

睇嚟都曬時間

其實成個體制已經敗壞晒
真正投訴無門，官官相衛

緊守肛位

叫siri做局長好過
起碼可以係立會播歌

唔好搞我後面

我要真普選

邊隻狗跌落地比人追打呀？

退左之後再攻示威者唔係主動，你老母

仲好意思講法國

唔好搞

又講外國
外國示威者玩火嫁

啲廢老口吻

成個政府都係錄音機

份稿係寫得咁多你仲想叫我點答呀

屌 on撚鳩

一班狗官

唔好搞我後面??

拎法國黎比
你見到火未呀

其實許議員個問題幾好
比卡超唔答會唔會同情學生同烈士可以顯得佢無人性
但最尾係要加多句問佢會唔會落台
都已經明知佢唔會答你

真係踩線都要講
不如搵人暗x哂班膠官算啦

扔磚>開槍

乜撚野外國

想問下依家講野個撚樣邊個黎

林狗

咩啲犬比人惡言相向 比人用粗口鬧
咁記你老母呢？自由閪呢？我地冇比佢地鬧？on99

警察重要係扔個個

示威者都遠遠低於法國啦
黑警自己攞黎，資料又係自己放上網，抵撚死
浩園留個位比你地好無

ON9 係黑警自己放上網先

暗串吖嘛！

人地法國拎網球拍打返你個催淚彈咖on9
我係咪可以打返你轉頭啊

你問左乜

屌你呢啲post你就見到
其他就扮盲

So? 洗唔洗Wtsapp 通知你?

戴返個頭盔先

家屬問咋
唔關我事

保皇淨係幫黑警講野？咁大眾呢？

學叉燒大叔講
車呔都未燒, 講咩暴動

因為法律掩蓋左警犬既暴行咪要犬債親償囉 屌你老母

病人私隱呢

自己post上網

我好似聽緊林瑞麟講嘢咁
一鳩樣嘅錄音
一鳩樣嘅死老豆語氣

咪係，網民唔係公開佢地資料，係轉傳咋

唔講以為比卡超睇緊ipad唔係一張紙
咩都有稿跟

自己放既關我咩事

保皇黨同比卡超夾好晒稿 比民主派問個時就停停下 比保皇就好有自信

根本想逼更多人出黎成班垃圾
有無讀撚過書

得扔磚有片你up乜都得 明明係黑警打人先

病人資料就拎得？

400幾位

屌你老母一票不投建設狗賊

持住大部人和理非易蝦就係咁撥火

投訴啦

由六月九號103萬人遊行到六月十二號警方使用過分武力大規模清場。警方越做越過份。

我draft左封信，大家過過目。
目的都係希望搵多啲人，一人一信對爆聯合國人權專員個email
請佢地就中國政府、香港政府及香港警察所使用嘅暴力及破壞人權展開獨立調查。

希望各位巴絲幫幫手，一人一信。

一人一信,寄俾聯合國人權專員

0
0

呢啲就有數據 問你義士就話唔知

病人資料就唔理？

：市民當日使用暴力遠遠超於警察
你講緊乜撚野啊

點解呢d數又有, 有幾個多人仲扣留緊嘅數就無嘅??

喱D竟然有數字, 被捕既又唔見佢有

搵外國黎比係咪智障 人地燒車 氣油彈 打爆玻璃咁 香港有冇先大佬

義士死左唔俾人默哀

得400百幾唔夠多

大口狗點答

頂唔順 再聽落去人都癲

社交平台啲資料係你地自己擺上去比人任睇架
網民見你咁鍾意show off咪幫你轉發出去囉
又賴鳩人

警犬資料係資料，病人資料係咩？
空氣咁任你吸？？

唔講我仲以為有市民掉炸彈啊

屌啦 係咁針對嗰一小部分嘅暴力行為
咁樣中信大廈嗰班拎咗不反對通知書嘅和平示威呢
一樣幾粒催淚彈掟入人群中間同埋定入救護站
警方仲喺救護車度搶傷者 邊忽符合聯合國嘅人權法？

問下執勤期間係現場大合照係咩事啦不如

屌 好想嘔呀聽到

直接問佢要點先辭職

會調查

一粒催淚彈飛過嚟，殺傷力仲大過我哋掟磚啦屌

你講緊乜

今日係質詢局長,而唔係佢
陳志全叫記者完咗會之後問番大口狗

警方會調查，放心

依家對警隊不滿啊

多謝議員

答非所問 問非所答

唔評論個别事件

屌佢老母來來去去幾句廢話係咁loop

終於捨得講中信

保護？保你老母

投訴 調查 審視
一定係咁

比卡超準備又講投訴機制 ,監警會

真係依度求其出個人去嘈都贏佢地
成班問又問唔到重點
答又鳩答

越睇越覺得好似盲人摸字

一早講左

黎啦！！！！！！！！

是但搵個連登仔都可以坐比卡超個位

泛民個邊問到下
建制真心垃圾

我都識答 有指引

黑警代表隊

去監警會啦

邊撚個保護市民啊

建制呢幾晚同比卡超對晒犒啦

屌你咁貪曾都係跟足大陸指引去貪污
咁都講得通朱西當日就唔洗坐啦on99
吹能到身份地位高就唔洗受罰
屌你我以為自己活係中世紀

太長
班局長一起聽唔明

我識答呢條, 有咩去投訴啦, 唔關我事啊

李加超個樣叫秦檜樣,一睇就知狗官

應該個個都識答

建制醒目既都唔會推上立法會啦
佢地要投票機器姐

太長啦

哩個真
林鄭可以搵我地去都識答
Dklm

警方會全面審視、調查，根據現有證據作出判斷

我地有嚴謹的只引

聽局長把聲好似催眠咁

致歉
再真誠致歉
俾多次機會
暫緩左架啦

屌你, 講中信啊, 講乜撚又loop番一早立法會

佢又repeat la

中信呀
你有沒聽問題呀

局長：屌你份槁冇寫中信嘅？

長唔長都無所謂啦，反正比卡超都係loop返嗰幾句啫

中信呀
問你中信呀
中信呀

背都背到啦仲睇稿

屌 睇到好炆

帶口罩就係暴徒

你講嘢快少少啦！

中信出事係日頭
佢講乜8點鐘呀？？？？？？
屌佢好似平行時空

你又答緊乜呀

講中信啊, 中信啊
立乜法會啊

份稿咁短 唔repeat點撐

咁醫院大把 唔怪得要去醫院拉人

一眼都無望過議員
淨係係到讀書
屌你老母

中信兩個字講都唔講

屌沒答過 所以中信差D人踩人啊

多謝局長再次激起民憤

下次請個機械人返黎讀稿咪得

咁係咪一人暴動 全部人暴動一哥唔係咁講

無奈

保護立法會入面既人士
你班議員咪就係俾狗射中囉

好撚悶 答極都一樣

聽到火都滾撚埋
幾時死阿呢d人

問你中信呀屌你老母
局長你剩係睇cctvb

大口狗
佢無答問題

搵人條理下d時間線

完全聽唔入耳

真係睇到就黎癲
睇到我都唔知係咪我中文有問題

好明顯
佢電視畫面得鐵枝

衝擊就電視畫面睇到
警察濫用暴力就要全面審視先

唔講啦 大家自己睇

你老母次次嘅回答都九唔撚搭八

diu repeat左幾撚多次呀

成個政府都係人肉錄音機

不你老母

好撚嬲 好想快d上街

成個政府都係咁撚樣

大形行動之後有檢討總結， 投訴警察課會公平公正咁處理， 確保公平公正

我一個鐘冇聽，都係講同一樣野

你講咗三次公平公正啦

公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正公平公正

唔敢答中信呀
你地唔好問啦

唔同左人既?

轉左人？

大口狗猝死左

大口狗都頂唔順

大口狗頂唔順呀？

讀字機

琼子

[深度分析]香港人的抗爭理念

推

點解變左李慧琼子

肚餓 放飯

大口狗悶得滯

出完去食飯，仲係講緊同一樣野。

磚頭 鐵枝 木板
講黎講去都係呢三樣
而市民食緊既橡膠子彈、催淚彈和胡椒噴霧就係安全既非致命武器
屌你合唔合理呀仆街

有冇人議員先生可以屌撚柒佢阿

屌 冇望畫面一陣
做咩變咗李慧琼做主席

打頭都叫 人身安全?

李餵鯨個閪口閪面同鼠王芬真係同出一徹

你班友講極都一樣 咁我不如走

照多謝主席啦

下屆係咪鯨子做主席

食個飯返黎 比卡超都係講緊同一樣嘢

又講外國

On lun 99...

少？

中信嗰邊有不反對通知書呀

立法會已經同中共開會分別唔大
差條逃犯條例拉埋反政府人士上去受審

鄺仔

鄺神！

鄺神換新衫啦

鄺神

直接問佢要點辭職

鄺囝

大口狗：再咁落去我都會燒埋 撇s

仲係好好火

鄺仔好耶！

鄺仔 係你啦

咁香港警察係咪可以用外國對付恐怖分子嘅方法對付香港市民

直線抽擊

我鄺美

鄺神霸氣

鄺神！！ 睇到鄺神咁嬲 想喊

鄺神好激動

唔好咁激動, 驚你暈

其實呢啲所謂既高官答問大會 有乜撚野實際用途
全部政府高官答埋啲野都9唔搭8 照稿讀撚完就算數
全部唔係迴避問題 就射個波比人 完全冇正面回答 議員同記者既提問
咁多個記者會 問答會 都係咁
比份稿黎 香港每一個市民都可以係局長 司長 同特首啦
都痴撚線 完全唔敢想象 每年交既稅 就係養呢班咁既垃圾

鄺仔好型

好嬲

簡迪

Ironman

鬧得好

咪做神住啦大佬

佢追連登追得好貼
多謝晒

你老尾垃圾主席默哀都唔比

家中廢老：咁惡 去拍戲呀笨

鄺仔秒殺比卡超

等咁耐就係等鄺仔

鄺神好波

撚樣

証丫

屌得好

琼子唔敢stop佢

個個都遊花園 交稅係比上面d保護費

屌答乜鳩

又係警務署問題

戴唔戴number啊 屌你老母 講乜柒啊 你老母西

又loop 痴撚線

一直都冇答過冇number 點查

問你有無number啊

Up乜鳩

又答緊乜

冇冧巴點跟進呀

投訴警察科

咁你個保安局用黎做咩

問你無號碼會唔會加返你又射返去警察部

得鄺囝思路清晰問得清楚屌得甘
其他販民都係麻麻地

又錄音機
有方法調查到你老母俾人屌呀局長

鄺仔親身見住義士走個一刻
一stop佢等同同全世界開戰

佢依家呢個情況搞鄺神 會比人屌死

邊撚到有Number阿

我都係答係合法 公平 公正
有問題有有效機制投拆

又投訴警察科

問佢yes or no 啦

講咁撚多野 number 呢個字提都冇提過
好撚野

果條濕鳩調查隊好撚忙

大狀黨ok嘅
都係個句啦
唔係個個都律師黎

問得好呀鄺仔
只係條仆街唔撚7答

無number點投訴啊

想問鄺仔問咗咩？未開得切電視

屌你又loop

李家超你都係快啲去死啦

屌你老母比卡超

LOOP撚夠未呀

你答乜柒

以後會唔會有number

聽到鄺仔句手足流眼淚了

鬼唔知警方有資料咩, 而家問你公唔公佈啊屌

feel到鄺仔嘅憤怒

問題好清楚答案1999

又割 你問翻警局

以後速龍會唔會有number同委任證

好想揭開李家超對眼

LOOP撚夠未呀

又食左屎咁答到口窒窒

弱撚智架真係
圍佢老母啦

直接問佢YES OR NO

屌 好撚廢

屌你老母問你以後會唔會有number同委任證 你就答服裝就係警署安排 屌你老母

屌你老母 UP撚完未啊

屌

人地問你交唔交去立法會呀

屌鳩比卡超人肉錄音機
話明知問黎都係哂撚氣
直接問佢速龍部隊會不會有Number

以後會唔會交d資料

岩岩番黎 點解變左李慧瓊?

比卡超份嘢係咪有晒d例句, 揀黎答

警察冇number點投訴
會唔會比果日執勤狗既number比立法會

屌你老母！背夠未稿呀

今日loop咗投訴警察科幾多次

呀...係有服裝嘅....下

局長突然管唔到警司

同會唔會將612嘅警察資料交俾議員

答問題啦撚樣 屌咁都叫答咗??

擺到明

投你老母訴警察科咩

放飯

拿
各位
簡單d講
即係咩都唔關我事
你地自己搵番相關部門啦

睇到唔想睇, 講垃圾

去左訓覺

李慧琼好驚鄺神

推翻比警務處

講真 心痛鄺仔

喂可以點撚樣做
問咩佢都係9答

呀，屌佢，睇下無稿答唔到口窒窒
之後就即刻跟返稿

琼子又讓步

屌,比佢斬左

我都想知

不如投訴警察科個負責人做局長啦，下下都射比佢

佢回答時剩係多謝建制議員, 可以做到咁出面真係痴線

我都放完飯翻黎發現唔見咗人

監警會又割

屌佢冇number點投訴，同埋警員資料會唔會比立法會

主席 主席 主席 主席 主席 主席 主席 主席 主席 主席 主席

佢考oral肥撚左啦

問黎哂尻氣 班人肉錄音機就係識答你個幾句

讓佢老母呀, 撚有讓, 叫鄺仔收嗲咋

其實都好明顯
當日既所謂速龍一定有國安甚至老解混左入去

冇野關佢事
就算有
咪成立左特別調查隊調查囉
都係唔關佢事

又割

開記者會啦

點解瓊子會放行

頂你無number戴面罩
根本連指揮官都唔可能會認到邊個打邊個，你同我講你會查到？！

跟本問咩都冇用
無論條問題係問yes no 都冇用

速龍冇委任證，冇編號
可唔可以話佢冒警？

內部運作override 條例？

涂謹申好耶

連我老母都話
d問題我都識答啦

所有人都cut得
Cut鄺仔等同自找麻煩
佢算醒

唔好再叫佢比卡超喇
影撚衰哂

又割比警方

LegCo不如傳召驢萎蔥上黎答警察個part啦. 條比卡超坐係度獻世咩

阿涂屌得好

得佢親歷見義士跳 佢最需要心理輔導

真係好嬲

哈哈哈, 今日警方入兩球
暴動定義, 速龍裝束問題

點解又唔知架

究竟佢管咩野架

牙涂

已經好大啦 平時係出場

琼子今日咁撚死狗啊 讓撚哂步

So ？ 班警犬一丘之貉

內部運作？ 個場你睇架wo 局長

所以大口狗都pis左先 廢事搞著自己

估唔到涂謹申爆炸

乜瓊子唔係建制隊隊長？

佢以為係管返保安

屌你真係冇撚答野架喎

今日唔敢趕人走
俾著平日已經喝住趕佢地走

瓊子都好驚選舉大敗

睇到爆血管

冇答
話而家係質詢比卡超 唔係自己答 成隻死狗咁

向警方攞？！

我聽唔到 佢講咗乜

靚助攻

冇用架

涂謹申

睇到眼火滾

你咩資料都冇嚟開會做咩

做局長做到乜鳩都唔知

平時一早stop咗

建制派今日死晒狗
大口狗 琼子都唔敢硬
睇黎200萬01人真係嚇到班人
(但我地仲未嬴 大家要繼續加油)

琼子今日好禮貌到 變撚咗第二個咁

廢涂都爆真心大撚鑊

有幾可連涂謹申呢D都嬲到咁

望住人講嘢啦, 屌你李家超

射波俾警方了

琼子割蓆, 話一早問咗局長

主人都翻曬屋企

琼子食花生咋今日

涂:比可能30分鐘局長拎資料,30分鐘都拎唔到即係hea我地

佢事後先有資料，咁依家點答？

留名睇一哥今日記者會
成手波都唔知點打好

警察牙都震緊

冇補充你老母

你兩條仆街陰我 今日你有排受

一講老解即刻熄佢咪

有條live,磚一兩個，鐵枝係鐵馬拆出黎個d

琼子今日吠都冇吠？

警方提供返 咁你今日唔撚好黎啦

哇屌 睇撚到我好炆
睇到覺得自己要心理輔導

你睇下
問知唔知都唔答

解放軍即刻熄咪

瓊子都嬲嬲 林鄭咁樣陰我

事你老母後

哂9氣，錄音機咁

哂data

圍佢老母

其實以前警隊同期時代
聰sir定比卡超高級啲？
發覺比卡超成日射波比佢

講還講 老解唔好掂

黑警冇委任證 又冇編號
係咪合法執勤？

咩資料都唔準備
開乜撚會

其實係真係有
無謂撐
但數量唔多
同埋唔好比佢spin走
依家bargain個個位係適當武力
係咪掟磚 = 你要開槍 = 你要射催淚彈去和平示威人士(有不反對通知書)
佢依家係講警隊暴行撈埋一齊講黎淡化
然後強化掟磚

胃鯨想叫比卡超快撚啲休會

不如搵晒咁多個一齊上去啦
即個全日會
日以繼夜咁開

好波 葉議員！！！

放飯呀

乜都唔知 你每日返工做緊咩啊

李慧琼兜唔到架啦

瓊子都好淆底

翻去拎啦 屌你

又拋俾警方

一定要迫佢今日交出

屌究竟係警務處處長高級啲定保安局局長高級啲呀

琼子：你死你事 唔好搞到我

琼子:屌你老母 快撚d休會啦

琼子狂射俾局長
局長狂射返去盧蛇

建制保皇高官
呢家各保自己

李家超智力過唔過50？

哈哈 攞都攞唔攞

返去叫一哥出黎啦

屌你 俾30分鐘你叫你問警方攞呀

口咥咥咁

個波拋咗比佢喎
梗係拋得快好世界啦

call警務處處長嚟埋立法會啦

射左個波比警方

保安局局長係一哥阿頭嚟

反了反了

速龍冇委任證 又冇編號
係咪合法執勤？

如果警務處既事連一個保安局局長都唔知
咁佢既存在係為左咩野?

屌 叫狗上立會啦

行會割林鄭
林鄭割建制
建制割林鄭
林鄭割處長
處長割前線
HA割警隊
比加超割警隊

機師好波

琼子仲要選
梗係淆底

射咗比一哥

泛民今次爆seed

召喚聰聰

一哥塊蓆到底有幾大
個個都割俾佢

叫埋林犬啦
等大家唔好再射黎射去 好煩

我唔知啊我唔想開記招

之後仲要等警方決定比唔比,
咁你話之後都唔一定比啦,你保安局長原來冇權
咁你實牙實齒話後補做乜

成個警署都係波
一哥今晚射返俾律政司啦

飯民爆seed

琼子好想走

而家睇緊直播啲速龍狗 應該嚇撚到瀨屎

好想休會喎

點解佢今次會助攻

叫一哥黎坐喎

叫你召喚盧偉聰呀

Chok文豪
雖然以前成日覺得你又chok又懶型
但今次真係覺得佢好man

唔係助攻, 只係唔係黑哨啫

抽身真係做番主持個位
咪燒到我

一哥都係講個三幅屁

暫停左個會啦…
乜都答唔到開條撚咩

屌。直接叫淋病 一哥一齊落黎啦
當面射波好過互傳

係射比監警會先 再審查 再比律政司

唔夠膽趕人走

有完善既投訴機制

真係放部錄音機上黎仲好
見到李家超恰眼訓個樣就頂唔順

可以岀去了

做乜呀呀涂

聰聰：屌你又黎

佢係咪想比人趕走= =

想比人趕

可能d速龍聽唔明廣東話

鄺仔走咗嘅

涂謹申喺度做乜鳩

係咪想放飯啊

放個錄音機係度都可以欣賞下個design
擺條撚樣係度直頭影響市容

某程度上鄺仔得到部分和理同勇武民意授權
佢一旦俾人搞同宣戰冇分別

叫下台冇用
應該掉返轉叫聰聰出席

on99 叫下台把撚

好鳩

其實可以完啦 根本阿局長乜都答唔到

比著平時實趕人走

驚再坐喺到會爆血管

屌趕人走呀嘛禁撚勁

比卡超下台

琼子唔敢趕人走
比著平日呀塗已經出左去

李家超到底訓醒未

仆街 又比助攻

食個lunch先啦

順便去拎資料

已經比人屌左幾粒鐘想放飯

答咩好長時間暏屌
佢有答過野咩？

真係唔讚得
轉頭又發作

局長肚餓啦要放飯啦

其實牙鯨佢主席做得幾好

比卡超: 我吊你啦瓊子

咪係

琼子：酒先

休會

笑得幾甜

？夠鐘放飯

好毒啊呢個女人

人係有情緒ga

琼子係咪黃尸

琼子：終於搵到機會休會

食飯既時間究竟拎唔拎到資料呢

琼子好波

真係好忍手,唔亂黎

個女人有d料到

竟然助攻

叫下台做乜撚
邊個下台都無用啦 換過第二垃圾咁解
岩岩先撐完飯民而家又鳩過

一陣仲開唔開??

逼佢休

垃圾陶抗爭又唔蒲頭
淨係識鳩叫

咁識食

琼子:搞唔撚掂 屌 大口狗仲唔撚返黎? 下屆我仲要選架

終於放飯

比卡超臨尾個眼神好似心諗琼子你係咪玩野呀

李慧琼心唸 個局長咁撚廢既
放飯 避一避先

涂謹申大叫 擺明就覺得坐係度同趕出去都一鳩樣啦

好彩今日建制弱勢
or otherwise 已經比人pan且

真係成部錄音機咁

李家超下台~~~~
李家超下台~~~~~~~~~~~
李家超下台~~~~~~~
李家超下台~~~~李家超下台~~~~李家超下台~~~~
李家超下台~~~~~~~~
李家超下台~~~~李家超下台~~~~李家超下台~~~~
李家超下台~~~~
李家超下台~~~~李家超下台~~~~
李家超下台~~~~李家超下台~~~~
李家超下台~~~~

戰術性休會

佢做返d人性野
仲有生機

逼佢休會咋

今鋪竟然唔趕人出去

琼子幾好野喎岩岩果球

阿塗心諗：食飯先啦大佬好肚餓呀

一講暫停， Pikachu 即刻登大對眼

休會休到幾時？

得鄺仔明下台係冇撚用

錄音機 vs 錄音機

好撚勁 好撚煩 真係好波

有咩屎, 留番比大口狗食啦

早排係qe見過佢 同lift
我啤住佢 佢對住我反白眼

以牙還牙

9陶又話自己有問題
但又9叫...

一舊屎同兩舊屎既分別

比卡超：屌你玩鳩我

大口狗:肚餓夠鐘開飯 琼子你上嚟頂住
琼子:仆街我都餓了 開飯先

最後又俾佢嗌停咗喎

終於見到佢對眼

琼子 唔係助攻
只係唔想上身, 依家趕人 ban 人, 實畀人屌佢老母
同埋佢要配合政府個勢, 扮下好人公正

休會成功陣間又問多次

可能就係等休會 叫佢死去拎名單

根本李胃鯨做緊門面工夫就係唔想出年立法會選舉大敗 唔好中計

毛ee:
係一部壞咗嘅錄音機

岩呀
唔洗道歉
唔洗下台
但佢答左d問題先
冇編號 冇委任 點投訴 點追究

做個局長乜鳩都唔理唔知
無資料
問你理靚啲野又答唔到
廢左佢啦 垃圾都不如

出面咁疊馬 又惹起民憤

仲有今年區議會選舉

這就是香港.JPG

Agger

正常都唔會投佢

自己甩到身
又過到局長一棟

佢下左台,咁就冇得即時跟進番d問題
有咩意思

心諗，你咪叫我依段時間揾料

一趕佢地成班唔洗走架啦

跟住仲可以掉俾邊個啊 點算啊點算啊

佢仲想避左唔答制服無number問題 比下個建制葛佩帆幫佢解圍wo
全部答都係錄音機黎
我覺得屌佢下台係正常
雖然個制度係有問題 但都一定要有人出黎紮棍

咪啦廢涂 俾我地真係讚下你好唔好

一哥睇直播會唔會心臟病發

係
成個質詢推哂俾警方 不如唔好出黎

所以我完全唔明鳩叫下台做咩
今次我當佢想休會
平時呢遊行呢

要食飯啊 屌

心諗
仆街唔係真係要我去呀嘛

做得無錯wo 與其係度 聽垃圾局長講廢話 逼佢休會好過啦

琼子: 跳船要趁早, 割蓆要夠快, 你死你賤, 我仲要票架!!!!!

主席:放飯 咁局長你自己搵下資料啦

不如保安局管翻全港保安算啦
升肥仔聰職 整翻個警察局 等以後冇得射

佢再幫局長死撐容乜易令個矛頭指向自己
宜家俾足時間局長，佢唔做野就唔關自己事

平時遊行就真係唔知做乜鳩

人唔要面真係天下無敵
今次見識晒

李家超下台～～李家超下台～～李家超下台～～李家超下台～～李家超下台～～李家超下台～～李家超下台～～李家超下台～～李家超下台～～李家超下台～～李家超下台～～李家超下台～～李家超下台～～李家超下台～～李家超下台～～李家超下台～～李家超下台～～李家超下台～～

你班仆街比我抖下得唔得

太遲
建制要同政府一齊揹鑊無一倖免

分明係想令立法會運作唔到
你唔問，佢可以突然轉去過二讀

紥左棍又點 下一手一樣唔理唔知唔答
淨係話比市民聽 做左野架啦你地唔好嘈?

終於痴咗線

阿涂先識玩, 知道就放飯, 所以先爆發屌李家超冇帶齊料嚟開會, 之後就擾亂秩序, 戰術性暫停休會.
一陣返嚟比卡超都揾唔到料嘅, 就可以針住呢點做佢

屌你唔好侮辱比卡超

唔係以為咁就可以輓回

平日已經比人pan且
我就唔信佢係戰術性

飯前一叫

死左個烈士泛民都唔敢收貨
唔係以為我地會收貨下話

啱啱 miss 咗, 幾時再開返會?

人咩性啊, 好明顯唔想風頭火勢上身啫
今鋪邊個黑哨死邊個啊

平時都係咁啦
又係戰術性咩

你老母個閪 再聽到警隊內部運作我mon都打撚爆
仆街李家超快撚D 去死

一哥都管唔到前線
好合理

盧偉聰：屌你班仆街個個大腳傳埋嚟我點撚樣接呀

林奠都冇得射 你以為咁就冇？

根本只係琼唔敢趕佢走

有*

放完飯係咪換人

問題家下個高官問責制
搞左咁多野出黎 全部出黎話自己有錯 但根本無人負過責任
個個都出黎都話自己做得唔足 完全唔洗負責任wo
先唔理高官下台係咪有用 但我覺得屌佢要下台呢樣野唔係話錯

唔好講平時先啦 至少今次做得岩啦

正宗無王管

主席為左自己利益咋

係 唔明點解要佢下台都有人屌
當年葉劉都下台左

咁而家真係做到休會咪得

乜野手尾都唔執就下台?
仲不負責任過啲打工仔

連個西女人都割撚埋席 真係痴撚線

佢唔下台你估佢會執到手尾？

呢球功夫足球咁撚大力 邊個敢接呀

林鄭同比卡超真係唔下得台
冇佢地9up真係會俾人分化

一定唔可以放林鄭走
條友暗黑民主之母嚟

每次出黎講野都會令到香港人團結
用心良苦

日日我地手足都係咁防3毛分化洗地
佢日日一9up就咩都自動清哂

岩岩話10分鐘後
家下應該8分鐘後

無民選
邊個做都一樣
下個上任佢都大可以唔理你再推多次送中

[深度分析]香港人的抗爭理念

有時間幫手推多d 621 post

點解last 唔抽多句 你好好運用呢段時間去搵資料就完會 唔比佢射

講完都係唔會搵嫁啦

佢唔夠膽保

一個都不能少
唔可以逐個擊破要一鑊炒起哂佢

下台就係要佢問責，
因為垃圾下台後又係垃圾上台，
個邏輯其實好撚奇怪，
垃圾見一個就應該死一個，
而唔係畀佢玩不死身。

之後可以抽返佢 叫左你搵 又冇野睇既

廢狗超 : 去監警會 警賊投訴科問下

繼續

又鐵枝

呢條八婆

潑屎水

咁撚鐘意講鐵枝既 我屌你老母 同李家超結婚啦

又老作

引戰大王

呢啲又答到喎我屌佢老母

助攻？

有冇人提中信?

點解磚頭咁犯禁忌

提咗
叫你投訴

唔通水樽咩

合理

李加超講野好似又慢左 係米就黎斷氣

咁撚鐘意講外國 不撚如show出嚟

Loop到2047 自己都眼訓啦

外國用磚頭爆玻璃掛
不過是旦啦
都係黑警扔先

大口狗出黎講野

剩係捉住呢點黎咬
屌你成身甲又盾有乜野人身安全

比卡超廢到港台都廢事播

幫襯開葛佩凡

得呢點有得捉

[各位又要辛苦了] 請預備好資料同長輩圖, 今年24/11區選同出年立法會選舉要全港藍絲廢老齊齊反共

都唔知你up乜撚野

來來去去都係果幾句野

由魚革開始掟磚已經同暴動劃上等號

i mean 點解磚頭呢樣野咁唔可取
佢哋係咁重提
612d兄弟都有其他野做過 唔講？
例如3點deadline/dum翻催淚彈 之類

點答

葛:屌你老母諗左成晚諗點幫你護航都唔撚理 豬隊友都唔好豬到咁啊 仆街

屌你鑲撚曬pad

唔通話我行過就俾人打咩
點都要揾啲嘢講

佢地唯一拍到叫"暴力"d既野

佢都唔敢答非法集會

大家自己定

32台突然轉左去見記者

成個政府都咁無恥...

dum蛋個d好d
到時記者會就會話 有暴徒dum蛋

咁次次新聞都淨係CUT到佢話人掉磚, 冇其他野可以CUT出黎

會議完左？

又搵稿 dllm

好

瓊: 局長

廢話王 黑旗？

好笑個位係
dum磚呢個tbb係冇見到
now都係要好留心睇先見到有幾件磚飄過
但問題係 乜佢哋會睇tbb以為嘅台？

大口狗講咩

撚有舉 屌你老母

tvb播班官話有人掟就係有嫁啦

好煩呀 背完稿未

再聽落去都係嘥時間

係咪大口狗見完記者就愎會？

點解佢指控市民掉磚唔調查

跟足投訴機制， 等投訴警察科全面，公平公正咁審視，就得㗎啦

指控警犬要調查
示威者就話唔洗查 直接話人掉磚

open ball ed

復左會
蘋果有live

開緊呀

屌你老母建議又係錄音機

保蝗狗個個都講掟磚掟鐵枝
同差佬家屬

邊個寫稿架

周浩頂死低能仔 死撚開啦on9
示威者屋企人唔撚焦慮呀

full gear都仲驚呀 示威者乜撚都無呀
暴你老母動

親屬 做左狗就唔當架啦 唔洗諗

點呀頂？
廢乜鳩up

周浩頂，收皮啦

暴動?

又話暴動

最撚憎就係依隻周浩鼎

警察家屬叫示威者去死或比人打到仆街係抵死
點計

做得警犬就預左有危險啦屌 仲要full gear驚佢老母咩

周浩鼎屌你老母臭閪

周浩鼎D問題廢到

輪到建制派 唔怪得頭先叫休會

追乜撚野

睇條撚樣咪又傳波俾肥婆驊

周浩鼎 真係好廢

諗起天埼屌周浩頂

鯨姐都聽唔到你條問題呀周生

去...去...去

講D磚講到幾時?

周浩鼎
2017年5月，周浩鼎被揭發私底下串同梁振英修改涉及梁振英UGL案調查嘅文件，最後辭任UGL案調查委員會副主席。

周浩鼎呢啲垃圾都做到議員 就知某部份香港人係有幾撚on9

鐵你老母枝咩

警察有生命危險

當初補選明明踢走左佢
無啦啦又返生

偽造文件？
妨礙司法公正？

司法公正？咩嚟

可以投訴
請呢位市民跟足投訴機制， 等投訴警察科全面，公平公正咁審視，就得㗎啦

cctv?

林卓廷講得無錯，垃圾會真係有垃圾

根據剛才呢位市民嘅指控， 請你跟足投訴機制， 等投訴警察科全面，公平公正咁審視。

我屌你呢啲片段你就睇到？其他你就唔睇？定唔敢睇？
落地獄啦李家超

點解佢指控市民唔調查就指控

終於到人講返人話

就無野問未夾硬搵野問啦
垃圾人

ys

好辛苦

屌你，係咪想割蓆呀

咪又係話會跟進

根據你剛才所提出嘅指控

你都係投訴啦 我唔撚知啊

熱點
wifi?

問果個邊個嚟未見過

混亂？

傳盧狗

教育界喎...

唔識功能組別

拎左文件未

教協開記者會嗰個代表喎

dum tg 去和平示威區希望人群散去

我幫你答埋 唔洗勞煩局長你
投訴啦 警方會緊守肛位，全面證據，全面審視，公平公正

繼續問返佢number算啦

葉建源

都話唔撚知呀
你地去投訴啦屌

唔好再問啦佢都係叫你投訴
但市民掟野就證據確鑿

都話架啦
又話投訴呀

混亂嘛 混亂就有特殊安排

聲都沙曬

話罷課果個你都無見過

真 其實要清算埋周浩鼎

情況混亂
掟磚鐵支
跟足指引
前線決定
警方克制

根本就係民建聯上年提出，尋日割蓆真係割得好核突

投訴呢招真係超級黑洞

要清算既就唔止佢一個

學下葉劉

投訴完要等幾耐先會有回覆呢

搏啲人唔記得啫

周浩鼎不得好死

心知罷課無用睇都廢事睇

2047後囉

問咩 thx

問得好 但應該會推比盧狗

又問 唔知啊 投訴啦

你隻比卡超就住暴動定義係咪同盧狗立場不同

原來係推比doj

又射波比律政司同一哥

推俾鄭若樺同盧狗

律政師：

邊個媒體又唔講 個媒體叫李家超日報呀？

可以睇肥驊點spin
肥驊對到ay嘅就好睇
大狀互屌

廢鼎,鼠王芬,何君妖呢D人渣全部應該落地獄,不過首先要血債票償,踢出立法會

not now
集中星期五戰線先

咪撚再讀人地啲資料 你自己冇腦process架？
咁撚樣都做得保安局局長

選戰問題你呢關過唔到都冇得你選啦真係

Heidi 問
書面回覆無寫到三十二位被補人士被檢控遊蕩, 非法集會 ... 等罪名
列出既罪名之中無暴動罪
嗰五個人係唔係仲係用暴動罪起訴

政府一路加大佢地個足球隊
而每一個隊員都好努力咁hea 9市民
繼續維持住大家對政府嘅不滿係高水平

佢把死人聲同態度真係好克人憎

又磚
好撚煩呀

收皮啦

呢條其實幾陰濕
一旦話唔係嘅 就變左間接承認612唔係暴動

又磚 齊撚晒裝 驚咩撚野

邊有磚頭邊有鐵枝

又磚 你厭唔厭

咁班狗掟磚告佢地暴動未

一哥都話唔係呀
不過個5個係暴動罪之嘛

咁係咪合理化左警察開槍

邊位警員受傷 受咗咩傷

阻大家一陣
［純學術討論］漫談「間接路線」軍事理論

下下想分化我地

1,2,3 陳克勤死仆街

唔洗睇知會堆比doj
之後個肥婆就會話已經去左司法程序唔方便講

不如公開下警方受傷情況

起碼問中我地想知既事

佢本身都係否認個人有暴動
係某部分人暴動

但係！！！
一定要撤回暴動控罪 否則人人自危

屌你老母比卡超 岩聽既就多謝佢 唔岩聽就淨多謝主席

又磚又鐵枝 鐵你老母 改名叫李鐵磚啦

果日明明見try my breast 响架小巴度㗎𡃓
依家班建制忽然個個都話當日在場，咁點解唔開會？

Wa diu 佢個office係咪冇隔音？
吹得就吹

同埋又唔見佢攞埋黑警攞磚張圖？
自己識話人唔show兩邊唔客觀又唔見得佢做到客觀咁講嘢喎

衝擊警方防線就可以謀殺示威者?

又多咗木板

你地班建制撚 你有本事你就同我企係度同我一齊食催淚彈
你知唔知你地講緊咩啊豬兜

李鐵磚

暫緩

幾正

靚抽

暫緩李家超係垃圾

幾時問翻number

暫緩你係垃圾

請暫緩 閣下嘅言論 閣下言論有冒犯

機師真嬲

我話係就係

HO BALL

劉德華

我暫緩李家超係垃圾呢個説法

劉德華 習近平

譚文豪

個個爆曬seed

笑撚死

我係習近平！

出埋填海華同雜種

就係咁荒謬,但就係有好多人覺得冇問題
仲撐政府

鯨子偷笑

我建議你地去投訴

我要做華仔

整“習近平”衫

李家超d動作好撚遲鈍

咁委任證呢屌你

個李家超講野個陣好似就死咁

哦 姐係唔會改

我唔會暫緩比卡超係垃圾嘅言論

哦 姐係唔改啦

0.5 speed

邊到有Live睇

琼子助攻

up 乜呀，冇空間展示，又會盡量展示

特登強調係警方俾嘅資料
又拋波

Now Appledaily

港台32

之後最好著維尼衫
班狗一打就係打維尼

李家超副眼鏡係咪唔岩度數？

哦，陰到佢哋啦

理乜撚野解

理解?
我冇帶身份證你地可唔可以理解我

投訴啦唔好再問

冇number呀, 屌你老母

71咁做幾好

一句 咁我宜家點投訴速龍小隊？

陰鳩到佢哋啦
文豪好波

佢唔出示, 我無號碼點投訴啊?
係咪夾埋佢張相落去投訴?

投訴啦 我地會公平公正咁處理

你投訴左先

我地會檢討

p圖女

邊個嚟架

去返監警會投訴啦

陳凱恩咁心痛但係笑笑口

第一次正面承認冇no

痴撚線 點樣諒解 唔出示委任證你想做乜都得啦

心痛又分化

唔好阻住我哋做嘢

呢條八婆副嘴瞼

柒咗

陳健康

笑笑口咁

下

冇number投訴唔到呀

咪叫你投訴囉
問乜春

反啦反啦

炒左車添
我錯了

21號發夢唔小心打親犬隻, 記住叫佢地理解下

你去投訴佢冇number 啦

去投訴呀

反了

點解會搞成咁?
唔撚知呀投訴啦

陳老女反啦

都係去返警察投訴科 佢地會審視證據

都話冇number投訴唔到呀

搵議員問下速龍冇no.我地市民可唔可以當佢係假冒警員咁制伏佢?

反你地老母咩 想拉票咋

盡量配合

叫記者投訴 我地會檢討

人地局長都講到明
係戰術需要 同埋真係冇位
希望你唔好為反而反
如果有需要
呢個市民可以跟足投訴機制， 等投訴警察科全面，公平公正咁審視，就得㗎啦

沒number啊

咪叫左你地去投訴囉

yes, 明明分化緊

選舉年,大家都驚呀

特登避重就輕咋

點解可以咁厚臉皮⋯睇到炆 等完場整合算

m清

你老母 4個鐘都係果幾句廢話
香港人仲點信呢d狗官會為人民發聲呀

都話沒number投訴

現場整合：
情況混亂
掟磚鐵支
跟足指引
前線決定
緊守肛位
搵監警會
投訴咗先
全面證據
全面審視
公平公正
保護市民
咪撚問我

多謝主席

整翻list建議大家點投

你投訴左先啦
我地會公平公正審視

繼續去投訴！ 佢地幫到你㗎

都話無Number投訴啊

好想知李家超去現場做乜尻 放部錄音機咪算
答黎答去都係一篤屁

何妖出場

投llm咩仆街

何妖

比卡超：問完未呀 我都係讀依啲姐

到何妖

佢做過記者, 幫記者發聲唔出奇

何妖 熄咪

狗

點呀妖

2百萬人睇錯

都話沒number落唔到案

收皮啦何妖

見到佢個樣已經唔想聽佢講野即刻熄聲

代表哂成個建制

護君使者

何妖仲好意思講明眼人
屌你仲要拉埋全部建制落水

何妖個樣咁殘 仲死撐

向二百萬人挑機

其他建制派諗住洗底都洗唔到啦而家

何: 建制派議員全面支持

你知唔知自己講緊咩野班建制心諗 仆你個街助攻?

咁去投訴科投訴咗先啦

佢嗰啲乜撚嘢手勢嚟

係咪割田北辰蓆

曲線?

比加超: 好尷尬 唔好提啦

何妖屌你老母呀

Ho ball

建制

邊撚個on9會投佢架

就睇下你30號有幾多人出黎

20個老野呀?

個時機起邊啊

豬隊友好波

何妖好撚on9

時機到 市民會行出黎 撐警

又想俾麥美恩屌佢老母

建制派全部議員都支持警方

建制派全部人都支持警方對巿民使用過份武力

好呀，拖全部人落水

笑死 一個代表全建制
其他人點撚樣扭呔

全部?
你地仆街啦

等你呀撐警大遊行

其實呢d議員都幾撚好做 9讀稿十萬一個月

時機到了便會挺

娟

亂腳大陣

時機到行出黎？尋日個80萬人？

恐怖份子....

我都話冇number投訴唔到呀

又出來柒

恐怖分子? 香港市民?

大聲都暴力傾向？唔怪之啲犬咁樣趕佢地啦屌你老母

過到數果陣

姓何條仆街點做到律師㗎

何妖講到想喊

佢up緊乜柒？
我聽嚟聽去都聽唔明

當市民恐怖分子

琼子 收佢皮

對市民你拉去恐怖份子做乜

當我地恐怖分子?

林卓廷

恐怖分子

挑林卓廷機

笑死
胃鯨都屌柒佢快d

低級調查員

又變成 我都冇講過

哦 恐怖分子咁我地話佢知咩係叫恐怖分子啦

冇講過

低級調查員問唔需要澄清
屌你老母好撚大官威

200萬恐怖分子嘅
你會生勾勾重係到？

又消費死者

你返去執葉啦

比卡超: 豬隊友.....

又食人血饅頭

我無需要澄清

我投訴d咩啊 沒number 去投訴司長

琼子都頂唔順何妖

嗰頭講完依頭就話冇講過

佢有精神病? 又無講過?

屌又拎死mk妹出黎頂

含撚啦

議員黎講佢算幾廢

又消費姓潘一家

恐怖份子你都要show 證架屌你老母

恐怖份子 笑死人咩 拎反恐同鎮暴黎比

嘩 多撚謝你 撥火

屌佢條問題呢

美國 美國收佢皮啦

個何妖又話美國勢力

咁撚戇鳩都做到律師
無啦啦講特警，恐怖份子

又吃人血饅頭

wow
美國

政府有議員表示我地係恐怖分子
咁我就如佢所願
反正係唔係都比人屈
咁就不如黎真囉

唔洗理何妖
630你壇野有300萬人數嘅十分一我自認契弟
收檔啦你

大叫就係恐怖份子？

仲講台灣

又講美國佬

tvb有素材了

UP乜撚野

點名美國參與，大家不如幫手點佢名去美國政府

口窒喇夠喇收聲啦

發夢好啦

佢up乜柒

大家可唔可以投票區會立會唔好再比依條on9當選

正義之聲

啱啊 正義之聲

牛屎佬行撚開啦

乜撚嘢正義之星呀

佢無啦啦串咩周浩鼎

琼子都頂佢唔順

正義之聲www

屌廢話 問題啊ddlm

屌你老母 正義之聲

跑馬

搵人收佢皮啦 包咩容

講夠經未呀
正二之星

Shame!shame!

瓊子 快d熄佢咪

笑咗, 今日最好睇係呢段

何妖係咪助攻緊

問問題啦仆街

正義之師何君堯

李(代主席唔想聽你講野呀

問題呢？

正義之聲
知唔撚知醜

講撚完未

何妖：我為正義而講嘅

琼子：屌你老尾 好煩

正義之星

琼子：出少句聲當幫忙啦又講美國

佢up乜9

sorry loh

人又柒 寫稿果個又廢

睇左咁耐佢最撚好笑

搵人完左copy番條片
君妖話示威既人係恐怖份子

包你老母容咩
個個都叫包容 個會要開幾耐

以為係馬名嚟

多謝撥火

你都知自己係sorry lor

都唔知佢噏乜鳩

Can he shut the fuck up?

見血，市民就真係見血

快撚D啦

琼子：快撚啲啦 咪拖埋我同你一齊呀

我唔識分何妖曲直

你老母收皮啦

何妖線9林鄭喎

吹撚到人頭落地

屌你老母 何君妖

仲潘生潘太

麥美恩屌我老母我屌佢
Deal

人血饅頭 食咁撚耐

佢痴撚咗線

神級豬隊友
又提死者

李加超： diu你豬隊友

收嗲啦屌你老母
滿口正義都常都最撚唔正義

句句都係廢府之言

佢做乜9

收啦 屌你
人地台灣一早話唔撚收啦

究竟佢問得問題未

又講潘曉穎 人哋台灣講到明唔收呀

講撚咗幾分鐘問未啊

佢自爆

林鄭: 收聲啦 想點阿我道歉為左平民憤 你又講話遲早要推番出黎

跟你？黑社會？

講緊咩 on99

做乜野 台灣人地話唔收

坐左幾耐呀佢

UP完未呀,talk show呀屌你老母
收檔啦

問乜撚野啊

琼子：快LD啦

話俾你班撚樣聽:暫緩即係黎緊會再推呀

又人頭落地 又恐怖份子 佢係咪假膠嚟

何君堯讀個間大學好垃圾

我想講佢講緊乜柒

唔係撤回 而係暫援 姐係有分別

佢好想幫林太奈特？

擦鞋仔

sorry lor

咪好囉
比佢地拉下布

問

問問題未呀

唔要你送中的人啊屌你

呢個係提問？

佢幫我地問左最想問果條

何妖笑死我

建制咁撚多資產係外國
又拎美國出黎講
又拉哂全部建制落水
成場波入面到底何妖踢咩位

神助功

依家傾警方處理集會手法喎食屎狗

佢真係傻仔黎

何妖話會再推??
姐係有分別啦唔係林鄭既冇分別啦

何妖係咪拉緊布

同馬車有得揮

多謝佢提醒我哋

真係 豬隊友

有料一句指明暫緩同撒回有分別

何：政府會推返架 香港人唔好放棄

好撚柒呀

多謝何妖火上加油

自殺式回傳

講得好清楚 助攻定膠

迫人俾時間表，尋日先話冇時間表
豬隊友

乜野呀

佢究竟知唔知咩係「問題」？

多謝喎何妖

台灣話唔收呀
Btw
English: thx

佢究竟想問問題定想刷鞋？

曲線助攻

佢係咪想宣傳630ja
都冇人去㗎啦

特警有證有number wor

我忽然好尊重佢
原來佢係真心膠 唔係收錢

比卡超： 我都唔知你噏乜鳩

風吹去邊就擺邊面

琼子:收嗲啦仆街

鞋底都奶埋

真係唔知佢講撚咗啲乜

呢鑊有理由相信老妖報私怨
撥火咁撚落力

呢個真心膠黎

何妖話30號做野喎
咁啱第二日就1/7

何妖真心膠

呃

比卡超心諗： 咁撚嘈 唔知答乜好

見有波就射

原來何妖係自己人

一野話埋俾外媒聽暫緩唔等於撤
何妖呢下自殺式助攻

笑死左
比卡超唔識答

佢助攻咗一句:發聲係有佢既原因同道理

好撚柒呀屌你老母
比卡超都心唸你做乜尻

琼子: 仆街, 停唔到

本身保安局局長係何妖？

比卡超好窒

條友真心膠來

何妖=tree gun
一樣係柒撚蒙蒙
轉哂風向都未知
仲係到鳩up

點解比卡超咁都答到佢講咗啲唔知乜嘅嘢

冇聽到何生講咩

李慧琼: 你收聲啦

正義之星第幾場幾多號?

都唔知佢 up 乜

聽到笑咗 鞋底都奶埋

估唔到何妖咁撚on9

君妖 : 56k未load到sor

比卡超答唔出

比卡超：反正都係尻up 求其up d野啦

總之唔好比波我 我唔做戰犯

比卡超都答唔掂 呢個自己友定對面架

何妖整個謝四回傳出黎

錄音機啫

我夠膽講 何君堯可能好醒
個個建制派 退縮 佢唔縮就食晒D深藍票

當全界都降溫, 避談重啟引渡條例
但偏偏有豬隊友挑起問題, 支持你重啟

你叫比卡超點答丫, 佢份稿無呢啲野㗎

比卡超叫條柒頭皮面對現實呀

比卡超:求撚其啦完未啊我想走

真係為正義而講

本時都唔係好留comment
但一聽到何君堯 真係忍唔住

下屆穩入

佢真係覺得有80萬人支持修例？

警犬掉完催淚彈之後真係維持左公眾秩序喎屌你老母

佢話投訴得，就動員量人去投訴，班狗蛇王又投訴，不禮貌又投訴，見到樣唔見冧巴cap張圖都去投訴，係咁。

妖 咪話左會公平公正處理

最後防線？立會入面仲有一大堆

900蚊位 8萬人佢都大出血啦

建制：dllm 割哂又合番埋

依招高啊 人棄我取

正義之星用心良苦, 番去慢慢cut

又講蝗語 方方面面

何妖 林鄭 比卡超
真係唔可以俾佢地走
團結港人

多謝鄭議員！自己友

何妖話我連中間票都唔會吸到
下次選超區淨吸深藍可能都夠做

警察有毅進制幫手

你當呀盧透明?

得返堆未講過嘅建制派喺度擦鞋

講黎講去都係果d 野佢播錄音算啦

警犬大撚哂咩

網絡欺凌同暴力衝擊相提並論

共狗講人權

局長

痕賓話我地蝦警犬全家喎

連仔

做警察包保護家人

屌你鄭泳舜同陳恆鑌啲問題係咪比卡超叫佢地問，揸撚住張紙照讀

都未見過比卡超答得咁有自信

Ig public嘅 你真係咬我食咩

屌你老母 你自己放上fb ig public比大家睇 咁有咩問題呀 李鐵磚

我地要好好保護連仔

連仔出真身？

頂住啊連仔

網絡23條呀?

要捉捉咗恐嚇市民嘅黑警先啦

咁警務人員恐嚇市民又點計啊局長？
知法犯法啊而家

李家超係咪未瞓醒

守護連仔
你我有責

街邊收數佬d街招你都做唔到野
file都唔撚開

保護連仔

佢擺得d相出黎預左比人睇架啦 邊忽有欺凌
佢打人就得呀?

有人舉報wor
我又報班黑警先

屌你老味 比卡超真係個豬隊友黎

個個黑警都恐嚇市民你唔話？

社交平台啲資料自己擺上去
又公開哂比人睇
又賴人 屌你咁唔鍾意就返大陸用內聯網啦
用乜撚野美國野

泛民啲人離左場呀？

屌佢老母 醫院披露當日受傷者資料唔講 講狗要人權？

邊有人恐嚇呀
有人响fb ig show off想做kol我哋幫佢spread開咋喎

條老野比卡超分分鐘連fb都未用熟學人講網絡欺凌
玩撚謝你都未犯法啦

九唔搭八
李家超幾時有否認過
乜撚嘢你不能否認

果班係義士 唔該你尊重d!

何君堯:亂腳大陣🤣🤣🤣

何妖頭先鳩up到7分鐘真係好勁
希望佢去紅館開棟篤笑

行開咗, 發生咩事?

主席唔比問過問題嘅人再問
所以大部份朝早都發過言喇

邊度舉報？
我想舉報班黑警

示威者榮升做恐怖份子

而家得番未問過嘅人先畀問

建制有冇啲有新意既問題 得何妖有驚喜

戴口罩都唔得....？

你講緊警察呀?

做咩又屌鳩黑警掟鐵

戴定裝備驚d警察囉 你盲架？

尖嘅鐵枝？where?
證據呢

究竟呢班建制派保皇黨嘅人係咪食屎大先講得出d咁嘅野?

點解要戴裝備, 你問黑警啦
唔好問保安局局

唔撚戴比你班狗打啊？弱撚智

尖鐵枝?黑人問號

唔撚問下警察成副武裝咁面對市民
唱歌都出長盾

你咪問下記者點解戴gear去記者會

戴頭規都唔得

我屌

邊有鐵枝啊

又鐵枝 鐵你老母咩 北極企鵝

企跳都係呀

眼罩係攻擊性武器?你冇撚嘢阿?

記者帶頭盔口罩眼罩
哦。。。。

屌你幾廿歲既議員講野咁撚小學雞 大局又唔討論

咁啲記者又算係咩

星期一出黎暴動

咁醫院同地盤個啲點算

北極有企鵝 係咁上下

人地泛民屌個啲 拎埋圖出黎 你老母你講鐵枝乜乜乜 圖都無張 走撚開啦

點先可以即場削鐵枝

想扮喊？

傻鳩一條 你都等清算啦 痛心

垃圾會又係垃圾內容
無結論既會

係咪想俾人清算埋一份
義氣仔女

下一步 保護連仔

都話電視畫面有

我發夢記得個日較剪都冇乜
係咁嗌都冇人有

佢講野都唔用腦
擺明係想畀人屌

你一哥開記招 記者都要戴頭盔
點知你班位街會唔會室內射催淚彈 亂鳩打人架

白色恐怖

真心膠

下,你講句野就控制到?

咬鳩鄺仔 dllm啦

有冇人識佢?

口都震

北極企鵝

問乜春呀？

警犬係我地養架屌你 唔洗問責呀？

執勤名單
唔係咩私穩喎

公眾係有知情權

而家問局長野啊, 你問乜其他議員啊

犬都要關心?

淨低堆建制派都戇鳩
講一大堆嘢都唔撚問問題

聽建制講嘢真係好悶
同樣嘅嘢loop到完場

笑撚死 比卡超逐個逐個去關心犬隻囉

又扮喊扮激動

條友真係唔識野架哦

警犬受到白色恐怖???
咁金鐘站個日見人就逗係咩黎

垃圾都做到議員
邊有得救

李慧琼都覺得佢on9

警察行為需要問責 你見到暴徒咪拉

警犬受白色恐怖？
屌你老母市民呢？你條撚樣服務警犬定服務市民呀？警犬投票選你出黎定市民選你出黎架

梁烈士嘅犧牲

你哋班仆街又有冇關心過啊

連登仔都識關心警員架喎

條問題係求鳩其噏出嚟，佢最主要都係想要個platform比佢噏開頭嗰一大堆嘢

行得正企得正怕咩比人起底

比卡超心諗你地好撚煩

金鐘站逗人唔係白色恐怖?

邊撚到有起底 佢地自己放上去

局長帶頭大聲哎"屌你老母"咪得囉 屌你老母!!!

其實琼子後生係咪靚女
有幾幕覺得幾正

市民資料同警隊資料性質完全係唔撚同⋯

睇錯梁烈唯

有幾恐佈啊 同佢屋企人講番件事都唔得?

啱先問問題係乜水

警犬暴力鎮壓做得好全港一齊表揚又唔得阿?

重口味

工聯會咪撚講暴動呀 你無資格呀

市民資料問HA攞

講咗幾粒鐘仲未講完

建制果班根本為講而講 有心講就唔洗排到咁後啦
言之無物

呢班狗知唔知自己講緊乜嘢

全部係到刷鞋成班狗咁樣

幫自己拉票

睇班狗係到吠真係好嬲

和平集會應受保護 中信單野點解？

工聯會咪撚講暴力呀 你無資格呀

呢啲野都係割蓆
點知何妖又拉返返黎

天水圍天恆既選民識做啦

屌你成班垃圾備晒稿都講埋啲咁低質素嘅嘢
各種謬論 虛假陳述 顛倒是非

大部分 以偏概全？

冇野好睇啦 得返建制9up

陸狗呢D究竟點樣比人洗腦洗到入暴徒黨工賊會

根本無人想比卡超回應，講完一大輪拉票奶鞋底說話之後就鳩噏一條問題出嚟做ending

工聯會同楊光割蓆？

夠啦,停啦
咪撥火啦你班豬隊友

唯恐天下不亂 就係你班仆街冚家鏟

有你地做議員就真係悲哀

其實612和平個班都係違法

工賊狗掟炸彈燒死林彬又唔暴力!??

我記得個日係關閉示威區
同埋d人坐曬係馬路 個班

所以唔洗割席喇

所以就為對付一少部分人 150粒淚彈？

工聯會咪撚講暴動啦 又鐵枝磚頭 屌你老母 你地用炸彈呀

又磚

要講暴徒工賊會認第2冇人敢認第1啦

差佬咁大壓力米辭職囉

好好既小學同學 走投無路

小學同學都出埋嚟

我幼稚園同學同我講 你係弱智嘅

小學同學

建制啲人個個講野個tone悶到
倒模講同一樣野
拿拿林完算啦

拎黎拎去都係同一張拎磚相

鐵撚完未

講政府兩個字講到出口有吞返落肚喎師父

你成身裝都走投無路 靠你收皮啦

手有呎鐵

繼續吹

科咪撚野學

叫班弱智既同你科學統計

米鐵？

仲要睇唔清楚

鐵枝同磚係武器咁地盤咪直頭係武器庫？

有米鐵有呎鐵

啲黑警full gear廢㗎？

手無寸鐵
但係有尺鐵 米鐵

佢係咪問返葉建源果題

米鐵

毅進制

加油呀建制派, 引多D人出黎呀

乜撚野 尺鐵米鐵

佢覺得自己好撚搞笑

發起示威先嘅咪淋病咯 柒頭

有冇人知岩岩講野個條撚樣叫咩名
岩岩先睇LIVE

我都係個句 你有本事就出黎落黎同我地對質
唔好係度講埋D 19野啦好無

手有米鐵係乜野米

好似無影到掟個下？
淨係渣住舊磚？

工聯會醬爆

幾萬人

佢地都係鳩up,你仲叫佢地求證

嚴肅既議會比呢班on9仔玩柒曬

咁廢咪撚出黎當差啦

一百厘米

警犬d裝 紙皮做？

佢地自己都冇證據 點樣比你

好撚辛苦 講左幾多次鐵枝

下年真係唔好畀呢啲9友有機會入閘

On撚9

屌佢老味呢D真係一落選我一定走去佢辨事處唱歌添啊

一百米

成班垃圾都只係講鐵枝

我諗咗陣佢up乜
哦 原來傻嘅

陸頌雄的父親陸德成曾於1967年六七暴動期間，在太古船塢工會會所被捕，被控非法集會入獄。

你數有幾多磚啦撚屌

冇腦都做得立會議員 痴撚線立會

同佢老豆割席

火
咁係咪要講返暴動

不同既磚
快d搵第二塊出嚟啦

暴徒世家

佢唔厭 我都聽到好辛苦
點樣有火同有煙 諗都諗唔明

有火同冒煙
咪佢啲 催淚囉

又鐵枝 好撚煩
李鐵枝

有煙個d 係咪叫催淚彈?

講得好, 就睇下有幾多磚

D泛民呢?

wah good ball

嚴重不如再用下外國例子證明下有幾嚴重

唔俾再講因為今朝講左

當日真係有人扔火彈 不過你屋企個火都大過粒火彈

見到火花就係你地開槍既時候
識出煙咪催淚彈

發晒言

話 無間道喎

冇得問 因為仲有其他人一次都未問

作緊數呀屌下次先問啦

陳沛然

有鐵枝代表有用到作攻擊？冇腦？
警犬帶左幾多武器嚟對付示威者呀又？

陳醫生

用毅進制數磚 有撚排數

陳醫生！

講得好

咁又係

醫生

仲要自己整熄返
消防都唔洗出

毅進制：廿萬舊磚頭，四萬條鐵支，當中三萬條係削尖咗

梁醫生bb

陳醫生!!!!!

琼子：走先 成班on99

？

打錯

到醫院資料

下個會喇咩
佢閃左

冇聯繫 咁點搵到 你老母

有料爆

大口狗咪撚插嘴啦

醫生隻手震晒

陳醫生有齊資料啦 兜巴星

DR. CHAN

唔作評論

佢嬲到震 上次記者會都震

好少咁樣質人

答乜撚野啊?

陳醫生好波

又射波比HA

醫管局又係時候出黎射波

講到明有
都話冇

又射俾醫管局

唔作評論 但係冇

大口狗一返黎係咁插嘴
收爹啦

人地都證明有聯繫
佢死話冇？

佢都唔知個系統

而家就係話比你聽有聯繫！又唔答！

警方系統同醫管局電腦無聯繫
但係班狗access到醫管局電腦

接波再橫傳

各位唔洗咁嬲 你期望比卡超會答D咩
20 21號再出嚟啦

呢條友又邊撚個

見到班建制派就想嘔, 屌你老母都唔知咩人選佢地出黎

中立派?

票倉 日日150

有就話無
個會開黎無意義
用武力解決啦

聽頭2句就知係垃圾建制

無人識你

Who?

一班係老人院嘅老人家

梗係低罪案率啦
都唔撚做野既班狗

中立? 咪玩啦

唔拉人咪冇人犯罪

公道 就自在 係人心

正一仆街選仆街

咁撚好波，去做港隊啦屌

咩唔會處理啊
何老妖咪話 政府會搵機會重推條例 暫緩絕不等於撤回 香港人唔好放棄

大粒建制割𥱊，班細嘅即刻出嚟搶票

賊眉賊眼

全民做義工

又一巴車埋自己建制狗到
選擇性睇 過濾左既電視

逃犯天堂
有3萬隻狗型逃犯

真係千其咪掉磚同鐵
一，兩舊佢jer 到死

所以咪做極都上唔到位囉

梗係啦,仲有條萬能key用咪易捉
家下封左咪唔識搜證

可唔可以試下唔俾帶貓紙

有事香港唔係可以踢人出去咩？如果罪犯無香港身份證

3萬/700萬=0.4%逃犯

係啲罪案比班狗包辦曬

姐係只要有警員受傷 警方就可以使用武力攻擊無裝備 無攻擊 無威脅 無沖擊 既人？

條on9 又癡得幾全面，因為無修例面嚟香港既逃犯，應該得中國藉既

唔該泛民好好做好下次究竟用咩系統配票, 唔好再搶到益左建制班仆街

下星期記者會： 暴徒掉蛋 警隊受到嚴重傷害

其實老老豆豆 勇武升級都打唔贏
咁不如鬧d笑話算
說到底 dum野係冇用，最緊要有人一齊衝

冇呢條例廿幾年啦
又唔見有事?

瞓著咗?

四十多碼！

食屎喇
講到香港係逃犯天堂
你地班仆街賺錢暪稅呀
俾人叫做暪稅天堂果時
就驚到仆街

唔識答

.....

不要玩食物.....玩掟屎算啦

又射波

發緊夢
根本冇聽

係政線 而言咩都唔知？
禁要你把撚
又割

份稿冇

短到嚟個one two

警察gear連子彈都防到
佢地都可以講到示威者好撚勁咁有超能力
鐵枝最好可以對警察造成威脅啦
催淚彈？對人體冇害㗎 所以我咪扔落成班人到幾有效

屌唔得寫tim

涂真係人形播放器

終於破功 用唔到份稿答

又叫下台

建制全部咬字唔正

大批手持武器=遮

冇咪唔答

壼底喺邊？

手持武器暴徒
藍色衫果班?

全部黃飛鴻

又暴徒？

你真係以為台灣立會咩 用下腦啦

寫稿條友仆街了，準備搵新工

乜撚野壺底

大批暴徒?警方話得五個喎

你係咪指警方辨事不力啊?

齊晒裝 驚磚 驚鐵支
啲盾 同 頭盔 taobao貨?
成排盾 成排訓練過警員 怕幾個鐵馬沖擊？
不如掉轉裝備試下
仲未計槍

我諗住睇哂區議會既文件
之後例出各位建制派既豐功偉績

完全無議員意識到呢樣野
有長盾 有gear

Out of scope

仲有磚啊
一定可以對著曬gear 手持槍械的警方造成致命傷害

壺底

終於有另一段錄音播到了

警犬、局長、署長、林奠都唔係中立
場仗好難打

財物安全?
想屈人打劫啊而家

玩分化嘛，前線既係暴徒，齋睇既係和平示威

示威者入左去會造成嚴重傷亡
佢係講示威者入左去會發癲打人
定示威者俾警犬打呀

好奇拎今日段錄音去做machine learn
夠唔夠整機械比卡超

佢問乜鳩

建制人生安全出事唔好怪 警察盡咗力

損失?

如果條例過到,
係全香港人嘅損失啊

你點賠比我啊

黃定光瞓醒了

Up乜鳩？

仲未計 賤格策略 怕退
如果係要保護立法會大樓 你地退做咩
不如話你地扮被迫退做借口 使用武力

肥豬黃冇訓到

應該未 講野講到中左風咁

黃定光 終於訓完喇?

其他泛民走哂，費事睇佢地做大戲？

辛苦你呀黃定光 企係高牆睇住我地
多謝晒

頂唔順 唔想睇班建制狗

滴滴仔訓醒了

全部野我都望到

試下講快少少?

網上面啲片都係示威者生命受威脅
仲好意思話警察生命受威脅?
面皮要幾厚先講得出呢句嘢

亞洲最安全城市係逃犯天堂，我真係笑撚咗

又地磚又鐵通, 派何妖出尼總結啦屌

中撚咗風 成個嘴戚埋一邊
講野又lur 到1999

屌笑死
佢調返轉黎講嫁?

問題呢

磚 數以百計，記低佢啦
留名睇警察條數

條友真係盲架喎

吹到

係咁飛埋黎

又磚頭 作故仔呀？

你又望到好多野 根本你位唔會見到

你眼界原來咁好

警犬輕裝備

D建制派真係弱智

枝警棍冇用, 強烈建議收番起佢

佢係咪係橋底講故架？

Cctvb大把廢老buy佢地果套

屌你老母有頭盔架 仲要轉頭扔唔到好遠

講緊中自己友催淚彈 一啲血都無個隻犬?

係咁飛 得個盾牌同支棍 試下倒轉？

原來真係有平行時空

扔磚其實好難

千里眼？
五樓直望示威區？

仆你個街 咁都望到 千里眼？

磚頭咁多塊 警察傷亡會咁少？
証據呢？
我地有哂警察拎磚 示威者仆街嘅相
咁建制派有冇相睇呀

不分化

又變返暴動啦？

示威者用警棍警犬用頭盔

支持互換裝備再黎一次

又分化 痴9線

我發覺呢班人好撚有趣
個個都講到3點鐘 戴口罩頭盔既義士就突然出現
明明成朝大部分人都係full gear嚴陣以待

建制版

三點嗰時已經著曬裝啦 又喺度鳩噏
btw 問題呢？

問問題啦屌 叫你講故仔咩

一早就ready咗啦

下 點解會睇到煲底?

笑撚死 得啦 收嗲啦

睇能住班警一早full gear

超級分化

再作大d

透視眼

8點幾封完路ready啦

又變番暴徒

在現場？

保蝗狗個個都作故仔

公園講故事啲阿伯

一隻半隻

冇number都合理化?

又玩分化 不分化 不割蓆 支持勇武和理化合作

用一隻隻

買乜柒？

依段?

一隻半隻速龍

佢係唔係冇睇一哥講過D咩
返去夾下口供先啦

問*

其實現場情況好多人講過
洗撚你重覆咩

呢個黃定光一定要獨立聲討
屌你老母指鹿為馬

速龍同飛虎比？

唔得 黃定光佢D對話笑到我 我係公司整緊份worksheet都笑到整唔到

狗緊係用一隻隻

佢話係自己office望落黎見到

成個鐵甲人就係警察

阿伯講故仔

到底佢係幫警犬定係補刀

“係咪一隻半隻出黎”

屌你 你拎飛虎出黎比
仲有呀 號碼我拎黎投訴架屌你老母臭閪

好撚on9 真心定假膠呀黃定光

5樓望到煲底咩

強烈讉責黃定光議員用一隻隻嚟形容警方速龍部隊

局長你真係唔識答?
比卡超:屌你

點解會睇到煲底

呢個呀伯乜水 係咪成日訓教果個

5樓睇電視

救命啊, 分唔到曲定直

ironman一定係警察

咁啫係我地係恐怖份子

死啦 有遮都恐怖份子

如果著住速龍制服就知佢係警犬 就唔洗有警員number?????????
條友真係唔識架喎 咁著住普通pc衫都得啦 洗撚委任證呀？

無number都得？

原來5個暴徒真係有ironman

有無其他live link
TMHK條link無咗聲

NOWTV其實有

蘋果 youtube

Go rthk

又外國勢力了

我講緊速龍,唔撚係飛虎隊,屌佢老母,瞓撚醒未

叫佢比卡超都侮辱緊影帝

我自己去買件警狗衫係咪就做到警察

「有曬鐵盔 係人都知佢係警察啦」 咁是咪即係我齊曬裝備 咁我都係警察?!!

仆街嚟遲咗

關你撚事咩 人地美國發

冇錯只要有裝 人人都係警察

唔想和理非同勇武再互屌就全部同我入嚟

有冇人剪黃定光果段出黎

on9仔有樣睇 問乜9呀

外國勢力

又想屈外國勢力

人地領事館關你撚事
你做乜干預人地國家既事

立法局議員??問埋D師奶問題, 真係食屎

岩呀 有白衫警員話 佢話係就係，唔洗委任證

live未完剪到咩

Maybe

干預美國內政

去咗個廁所翻黎
做咩散曬band?

飛虎＝速龍 ok

搞埋美國佬

點人數

d人唔見曬嘅

班仆街係咩全部都大陸哩來

走哂人？

哦

圍內有會開姐

所有人問曬
點人數

講黎講去都係個幾句 仲唔走同佢曬時間咩

放學

個個自圓其說 仲唔走咩 食個tea先啦

適用所有紀律部隊

打鐘放學啦

仲要建制派D戇鳩問題

個個都係啱啱瞓醒，無乜時間邏輯觀念 但又有千里眼

匯款至內地咁簡潔

答個個咪又係照稿讀

點解大家唔係立會個網睇 又可以出去睇其他野又可以lock screen 扮工一流

質詢完都好似冇咩結論

想睇何老妖
我sd咗比深藍親戚：
警方特別小隊同便衣警察嘅制服係冇位置展示編號
呢個係戰術需要
怪唔之得佢哋唔需要向市民展現身分
保安局局長都講到明
好心d反中亂港嘅人唔好再係咁jer住呢個point
好煩

同埋依家何君繞話政府會搵機會重推條例 暫緩絕不等於撤回
香港人唔好放棄👏🏻👏🏻👏🏻

有幾條直頭大口狗都未叫佢答就即刻衝埋去份稿度

多謝何老妖幫香港人打氣

返工成日無做過 就係到睇立法會
個局長講極都係個幾樣 屌

me2

SAME 浪費咗一日時間

Same here

聽太耐會暈 小心啲

文宣 起身做野

食完飯唔好睇 會訓著

屌我都係 由工務會到而家

流會未

就快

今朝睇到依加但唔知睇左d乜

我三點幾開 到而家我都不斷聽緊個幾個答案loop緊

笑話

重點
鄘神同何老妖,仲有黃定光既問題

點完都冇人會點

11點聽都唔會知

相信機制

同翻聰仔講 唔關我事

miss左何老妖

reverse翻1小時左右
但黃定光係邊？

亂腳大陣 正義之聲

立法會咁重要既機關都俾呢班垃圾把關 香港無得救嫁啦

翻翻曬黎

冇計 人無恥則無敵

黃定光係最後問

淨係記得正義之聲

仆街喺現場聽聽到火都嚟

泛民做咩返位

邊個叫點人數? 咁快流左會

班建制走哂?
休會

講唔掂就走人 之後流會！

做又36 唔做又36

行開咗 發生咩事

【即時】(16:14) 立法會完成就警方6月12日使用過份武力的急切口頭質詢結束後，民主黨尹兆堅點算法定人數，15分鐘過後，大部分建制派議員均無返回會議廳，主席梁君彥宣布流會。

痴撚線
唔夠人講直接閃人
建制

點解呢個時候點人數！

流會 屌

係時候繼續做野